<dialog>
    <s>
        <utt uid="0">Bona feina *kumpains* 😁</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Un dia qualsevol, entro al Reddit i veig una desmesurada activitat inusual a /r/Catalunya.

            I així és com m'he assabentat d'això de la iniciativa /r/place. :D

            I com a mínim hem activat una mica el subreddit:
            http://imgur.com/a/8RffZ
        </utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Felicitats als que heu revertit els danys de la nit (club penguin i avatar).

            Hauríem hagut d'acabar atacant factorio, no tenien perquè tenir dues zones (l'altra està just sota la
            trobada entre Noruega i Suècia, i inclou tota la sanefa gris amb fletxes i els erlenmeyer).
            http://i.imgur.com/EZJsdqC.png
        </utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Podem seguir aqui: http://pxls.space/</utt>
        <utt uid="1">organitzemnos doncs! tot i aixo no hi ha masa activitat</utt>
        <utt uid="0">La web no funciona gaire bé, però la gent ja ha començat a dibuixar coses. Algú vol contribuir?
            [Localització: (0,500)](http://easycaptures.com/fs/uploaded/993/0067426682.png)
        </utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Ueeeeee Catalina rises again!</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Ha quedat prasiós!</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">una imatge per la posteritat :3</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="1">Doncs no cal perquè ja està! S'ha acabat /r/place
        </utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Bona feina gent!!!!!</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Enhorabona!</utt>
    </s>
    <s>
        <utt uid="0">Faltaba el escudo del FC Barcelona 😭</utt>
        <utt uid="1">Si :( haurem de muntar una aliança la pròxima vegada (si n'hi ha, sisplau que n'hi hagi).</utt>
    </s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">As a german from Bavaria, I would like to also express my support and solidarity with the Catalan
        people and their cause for democratic self-determination.

        I really hope that at some point our government will put pressure on the Madrid government because obviously
        Germany is a major player in Europe.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">I'm actually bringing a Scottish flag to the demostration! Alongside with an Irish one. Love from your
        brother nation, Catalonia ♥
    </utt>
    <utt uid="1">Wonderful! Hope it all goes well!</utt>
    <utt uid="2">Hey, I saw an Irish flag... maybe it was you? I also saw Estonia!</utt>
    <utt uid="2">Were you by any chance near [els gegants del Guinardó](https://i.imgur.com/DppKbHh.jpg)?</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Thank you very much 💚</utt>
    <utt uid="1">You are quite welcome. Have a great day and stay safe over these coming weeks. The world is watching!
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Such cute animals :)</utt>
    <utt uid="1">Thank you, I'm trying to create political cartoons that have a family friendly feel to them :)</utt>
    <utt uid="2">Oh wow, I didn't know her name, definitely seen her drawings many times though.</utt>
    <utt uid="1">Thank you, I'll look her up :)</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Thanks! Surprised to see someone from outside Catalonia cares. Good luck on your fight for independence
        too.
    </utt>
    <utt uid="1">You’ve a lot of friends in Scotland :)</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Gràcies! Thanks! Tapadh leat!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">What a nice picture! 😁, thanks!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Very appreciated :)</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Visca la Senyera!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">I jo he descobert aquest subreddit gracies a veure la imatge a /r/place</utt>
    <utt uid="1">Same here lol</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">[ejeem... "per la
        posteritat"](https://www.reddit.com/r/place/comments/63838p/10k_updoots_to_make_rplace_a_permanent_feature_of/)
    </utt>
    <utt uid="1">Per molt que ho tornin a fer, la primera vegada és única.</utt>
    <utt uid="2">yo get the updoots[^*](https://www.reddit.com/r/tmsbmeta/comments/5xnirl/about_thankmrskeltalbot/)
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Qui eren els de factori aquests? Es un sub redit o alguna cosa? Els estava intentant aixafar i no podia
        =P
    </utt>
    <utt uid="1">És un subreddit d'un videojoc anomenat "Factorio", els quals estaven en aquell lloc abans que nosaltres
        i per tant vam tenir que compartir espai.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Molt agraït!!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">VVVVasc??? Mods</utt>
    <utt uid="1">Grammar nazi!</utt>
    <utt uid="2">Fuck I didn't even notice that</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Nice.....</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Què penseu del moviment independentista del País Basc? És que, com nord-americà, el veig molt més
        difícil d'alçar perquè el PB es troba enmig de dues nacions distintes. D'allí que, la gent hauria de convèncer
        tant als francesos com als espanyols que els hi deixin, oi?
    </utt>
    <utt uid="1">Catalunya també la tenim dividida, encara que gran part del sentiment independentista de la catalunya
        nord el va aixafar frança ja fa molts anys, i m'imagino que hauràn fet el mateix al pais basc, per tant el
        moviment basc deu ser més fort a la part espanyola que no pas a la francesa.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Hola Marrameucastanyes, gràcies per la teva aportació.

        Les normes del sub són normes de comportament general, és a dir, són normes sobre com comportar-se en aquest sub
        i sobre com interactuar, no sobre quin contingut és apropiat i quin no ho és pel sub, que no en tenim.

        En el passat he tingut problemes amb usuaris que es dediquen a posar mems en aquest sub. La intenció del sub no
        és pas la de convertir-se en un echo-chamber de cap ideologia ni de convertir-se en un shithole. Tampoc ho és la
        de convertir-se en un lloc estricte i de conversació seria.

        Aquest missatge va adreçat a tots els usuaris del sub, modereu la quantitat i la qualitat dels mems de totes les
        ideologies. Això no vol dir que ara hi hagi un problema, que no n'hi ha, però escric aquest missatge amb
        previsió del que pot passar. No voldria haver de prendre més mesures controvertides al respecte.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Això si!</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="1">Ja el vam matar a cops al Born!</utt>
    <utt uid="2">Matarem Franco*; en català no interferit pel castellà el complement directe no porta preposició.</utt>
    <utt uid="2">Estic molt relaxat, passa que no vull que el català es converteixi en un dialecte del castellà. Tots
        ens hem de comprometre amb el català genuí per assegurar-ne la supervivència. Que sàpigues que estic totalment
        d'acord amb el teu comentari i l'he puntuat en positiu. :)
    </utt>
    <utt uid="3">El català, a diferència d'altres llengües, té una autoritat central que cal respectar si esperem
        presentar-nos com a persones serioses. Òbviament pots escriure com la PAWN GANG si vols.

        No és cap problema tenir una errada honesta, tots som influenciats per el castellà, però agafem les correccions
        dels companys amb bon esperit!
    </utt>
    <utt uid="3">Aleshores són els dialectes o és que no t'agraden les correccions? Aclara't.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">L'1 d'Octubre teniu tots una cita!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">L'Agost del 2014 vaig emigrar per feina als Estats Units i vaig votar SÍ SÍ el 9N. Ara que torno a
        finals de Juliol arribaré a temps per votar de nou SÍ en el referèndum del 1 d'octubre.

        Espero que tot això sigui una bonica metàfora de la fi d'un cicle i un nou començament.

        Encara recordo quan a l'institut la gent em deia "la catalufa" i "William Wallace" (aquest, de fet, mola
        bastant), i reien dient que mai tindríem no ja majoria, sinó nombres suficients per a plantejar res. Quina
        gràcia.

        Sigui quin sigui el resultat i passi el que passi, la sensació que vaig tenir en aquella manifestació de 2010 no
        s'ha esvaït. Alguna cosa s'ha trencat i ja és irreparable. Costarà més o menys, però amb 34 anys estic segura
        que no moriré amb un DNI espanyol dins la cartera.

        Força i república!

        :)
    </utt>
    <utt uid="1">Ep! Al meu DNI posa que caduca el 2018! No sé jo si això pot ser un senyal...</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Ànims, a veure si tot va bé!.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Som-hi república!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Algú sap si serà possible votar per correu? No estic visquent al país i no crec que pugui ser-hi l'1
        d'octubre.
    </utt>
    <utt uid="1">Registra't al cens de catalans a l'estranger!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">M'encanta l'enunciat de la pregunta.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Endavant les atxes!!!!</utt>
    <utt uid="1">Violent.... 😋</utt>
    <utt uid="1">Ja sé que és! Era conya per les reaccions que aquesta paraula comporta a Espanya 😋</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Molt bo aquest [meme](https://twitter.com/escudellat/status/873128093803618305) 😁</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Vinga vaaaaaaa repúblicaaaaaa!!!! :)))</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Quick reminder to keep the discussion civil.

        If you detect harassment/comments that are not appropriate please use the report feature.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">[Piulada original](https://twitter.com/JulianAssange/status/906639579838644224)</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">If Assange thinks something like Tiannamen is going to happen in Spain then there are three possible
        options:

        1) He has no clue about how things work in Spain

        2) He is going mental after 7 years locked in an embassy.

        3) Both are correct.
    </utt>
    <utt uid="1">Just a reminder that spanish governament has allways mantained the possibility of military and that
        Catalonia holds a peaceful disovedience movement, so he achieved a **quite good comparision**.
    </utt>
    <utt uid="2">1) That's one of the lies from spanish media. The independence movement started on the citizens, then
        some political parties saw the opportunity and started selling themselves as pro-independence. At 2012 there was
        a massive demonstration (estimated 1,5 milion people in barcelona) called "Catalunya, nou estat d'Europa"
        (Catalonia, a new Europe state) while catalan government wasn't pro-indepence, at most, they were trying to get
        a "pacte fiscal".

        2) Another false statement. They have 72 deputies out of 135 (53%), while the anti-independence parties hold 52
        deputies (38%). Media tries to play with this number by stating the number of votes, which is 48%
        pro-independence (which is far from "one third"), and hide the votes of anti-independence that's 39%.

        4) It is one of the wealthiest regions of spain, and while I agree it's not getting oppressed, I'm sure it could
        be way richer if money wasn't spent on empty airports in Ciudad Real, Huesca or Castellón, or if the
        Trans-European rail network went through Tarragona (a highly industrialized region in catalonia) instead of
        Monegros (a desert)

        5) ermm... What? Where did you get this information from?? Inhat country do you live in? Information taken from
        spanish media: http://www.elmundo.es/grafico/espana/2014/11/06/5458f3c1268e3e962f8b457b.html
        http://www.eleconomista.es/seleccionMS/noticias/7336771/02/16/El-coste-de-la-corrupcion-en-Espana-mas-de-7500-millones-saqueados.html

        I agree though that a comparisson of Catalonia with any dictatorship is planely wrong. We're not there yet and
        hopefully won't be.
    </utt>
    <utt uid="3">> It's not the common citizens revolting against the goverment, but a group of nationalist politicians

        This statement ignores everything done before and after 2012 by individuals and groups.

        > These politicians only represent one third of the catalans.

        There's an easy way to prove them wrong: celebrate the referendum. It's just papers into boxes, what's scary
        about that?

        > The referendum will be paid with taxpayer money.

        Yeah, nothing's free. I also happily pay for the roads and don't drive.

        > Catalonia is not any deprived/oppressed territory but surprisingly one of the wealthiest, most vibrant regions
        in Spain.

        Neither were the British or the Scottish. Being oppressed is not a condition sine qua non.

        > Catalonia has also the highest number of politicians charged with corruption in Spain.

        And hopefully we'll ditch them. That doesn't invalidate the wish to be independent.

        > Following this, it's quite clear why the local political elites

        No, it's not the political elites. It's the people. Since the 70's. But we cannot know what portion of the
        people wants that because Spain is afraid of asking.

        > So any comparison with any popular movement

        Repeat it again and maybe it'll become true.
    </utt>
    <utt uid="0">Mentioning Franco, who died 42 years ago, is always the last resort in any argument with a separatist.
        I was expecting it sooner or later. Here it is! :-)
    </utt>
    <utt uid="3">1) narrow minded people exist everywhere, xarnego is no worse than guiri, I don't know where's the
        connection with independentism there, specially when most independentists always supported the right of the
        "nous catalans" (newcomers) to speak their mind in this issue too. Also, again, the only way to know for how
        many people account each group is to vote, so if you are so afraid of something so innofensive as a referendum
        stop pulling numbers to support your arguments. Saying that "they have" this term is a blatant lie as it
        originated in the occitan culture. About the Lega and the the xenophobia, [the only ones extending their right
        arm are the Spanish nationalists](http://www.publico.es/uploads/2015/11/19/564de4eb58ec3.jpg).

        2) cool, do you want a referendum with warranties or do you want to forbid the referendum? Choose only one
        because it deauthorizes you to claim the other. The Spanish nationalism does not want to let people vote and
        complains about shitty voting when people vote anyway? lol

        3) cool, make it legal. It's not that difficult. Same problem as 2.

        4) independence is pursued by a variety of reasons like cultural divide. The most logical one should be "because
        we want". Also, oppression doesn't need to be economical.

        5) oh, you actually repeated that, did it become true?

        6) if only there was one way to prove you true, like, idk, everybody writes what they are interested in in a
        paper, then put the papers in a box and count them all.
    </utt>
    <utt uid="4">One third? And you tell that he has no clue what's going on??? They win in congressmen and would win in
        votes if you account for the "en comú" independentists, which are quite a lot...
    </utt>
    <utt uid="1">> It's simply ridiculous to compare the spanish goverment with a dictatorship like China.

        No, its **not** when not only spain has used such tactics in the past but also mantains them on the table
        nowadays.

        1) Learn what civil peaceful desobedience means, you apparently need it

        2) According to whom? Catalan parliment recived a majority of votes (on both direct votes and seats) for
        proreferendum forces.

        3) Fundación Francisco Franco is paid with taxpayer money. That doesn't change catalan civil disovedience
        argument.

        And seriously, doesn't even make sense to reply you any more. You are trying to say that a peaceful civil
        "arguments" hat have nothing to do with it.

        > Ghandi was bad because flamencos are pink
    </utt>
    <utt uid="2">Assange is far right trash, supporter of Alex Jones, men's right movement, Trump puppet.</utt>
    <utt uid="3">he;s just using rhetoric</utt>
    <utt uid="3">Stop being silent. Make your voice heard. The only ones preventing you from speaking up are the ones
        forbidding the referendum.

        NB: "nationalist" applies to the Spanish nationalism, too.
    </utt>
    <utt uid="4">+5 en 10 minuts. A qui voleu enganyar?</utt>
    <utt uid="1">Sembla més aviat alt accounts en realitat. Res que un check ràpid dels administradors de reddit a les
        seves IPs no pugui solucionar :D
    </utt>
    <utt uid="3">You could vote in a referendum. It's the Spanish nationalism who's silencing you by forbidding it.
    </utt>
    <utt uid="3">So if you don't care, why cockblock who is concerned?

        Also, not being aware of the shit tsunami coming from the Spanish nationalist propaganda machine might be just
        because of selective perception.
    </utt>
    <utt uid="3">"We are the silent majority but we won't allow a vote to prove it".

        Stop playing victim, ffs. Nobody has been killed for opposing the referendum like G. Agulló was for supporting
        it. I can invent arguments where they end bullying me too.

        Thanks for the ultra fast downvote, put it in an urn :v
    </utt>
    <utt uid="4">Of course you're not as concerned about your identity, because you already live in a state that
        protects and promotes it. [We're](http://a2012.kiosko.net/04/08/es/abc.750.jpg)
        [also](http://a2011.kiosko.net/01/12/es/abc.750.jpg) [bombarded](https://www.youtube.com/watch?v=xGq7-d-NZSI)
        [with](http://fundipau.org/lexercit-al-salo-de-lensenyament/)
        [Spanish](http://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-seleccion-espanola-barcelona-partido-maldito-201701261401_noticia.html)
        [national](http://www.lavanguardia.com/politica/20161208/412484234393/parada-militar-desfile-infanteria.html)
        [symbols](https://www.youtube.com/watch?v=aTC4MPAw4UA) [and](https://www.youtube.com/watch?v=Z7gPL5Wedw0)
        [rhetoric](http://www.europapress.es/economia/laboral-00346/noticia-rajoy-entrega-medalla-oro-merito-trabajo-gasol-maria-teresa-campos-otros-20170727143509.html),
        [you just don't pay attention to them because you perceive them as
        normal.](https://en.wikipedia.org/wiki/Banal_nationalism)
    </utt>
    <utt uid="4">good bot</utt>
    <utt uid="4">> Regional goverment owned media like TV3 are used as a mean of patriotic propaganda, which can be
        boring when you not less concerned about your 'national identity' than about the unemployement rate or the
        healthcare system.

        One of the things the independence movement has put a lot of emphasis on is using the tools of an independent
        state to improve the economy, for example by building infrastructure to increase our exports. There's also the
        fact that the structures necessary to run the state would create employment by themselves. Meanwhile, the
        Spanish government sits on its ass waiting for the economic situation to improve on its own.

        Also, this year's budget has the highest percentage of spending in healthcare and social services. It's not an
        either/or situation, we're separatists *because* we care about those things, not just for reasons of identity.

        Edit: By the way, if you don't like what the Catalan press says you can watch or read Spanish media to get the
        opposite viewpoint, when in the rest of Spain they only get the latter. That's a testament to the plurality of
        our society, not of a monolithic Catalan nationalism.
    </utt>
    <utt uid="1">> we are not given any voice

        How so?
    </utt>
    <utt uid="4">No such thing as silent majority:

        48% of voters were 100% for independence. 39% against it. If this silent majority is so silent that they refuse
        to vote in the elections (not a referendum mind you) then there would be more votes that are 100% for
        independence. And before you use the argument about CSQeP - remember a census a year ago determined most of
        their voters were in favor of the referendum, with a considerable amount (60%) also in favor of independence. So
        no, this silent majority thing is bullshit, everything you say is anecdotal and has 0 backing by fact or
        statistics.
    </utt>
    <utt uid="4">None of these things are true.

        Latest census stated that 80% of people in Catalonia wanted to vote. 40% were in favour of independence. I don't
        believe in census though as it takes into account tons of people that don't vote. I really don't know where
        these figures come from though.

        In the latest election the parties for independence were JxSi and CUP. PSC, Ciutadans and PP were against it.
        CSQeP did not position themselves either way but did say they supported the referendum. So no, the independence
        parties did not have less votes.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Well, now we know how Putin would like to see things go. Trump in America, Brexit in the EU, Ukraine
        and Syria in flames, Turkey under a dictatorship, North Korea getting crazier, and now Catalonia. Some people
        just want to see the whole world burn. Just remember, Spain is the biggest EU nation that doesn't buy any Russia
        gas so one of the only ones that can tell Russia to fuck off. I liked Julian Ass-angel back when he was
        apolitical.
    </utt>
    <utt uid="1">Congrats, you just compared Catalonia to a fascist, a xenophobic movement, a civil war, a genocide, and
        two dictatorships. Here you have a cookie 🍪
    </utt>
    <utt uid="1">So? Doesn't make anything of what he said untrue. He's not prorussian either, he's in Ecuador's embassy
        in London recognized as a political refugee. **You are speaking abour Edward Snowden**.

        By your logic yes. Just a reminder that China has been with EUiA in the symposiums.
    </utt>
    <utt uid="1">You simply thought he was snowden lol. If you knew anything about his work you would know he's anything
        but proPutin, but of course... If he makes people discover what the US goverment has done he's cathegorized as
        proPutin. Surprise? Idts
    </utt>
    <utt uid="2">If he was truly against oppression he would be complaining about how Putin treats his political rivals.
        Not some Spanish internal dispute where there are no murders by poisoning (or by any other means) and certainly
        no tanks involved.
        This dispute means nothing to him, it's just a publicity stunt that his Russian benefactors have encouraged him
        to be part of.
    </utt>
    <utt uid="2">The international community is not paying close attention to any of it... And the EU is not aligning
        with Assange either. Nationalists would like that full support to be true but that's just not reality.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">So no debate then?

        At least I keep getting emojis. That must account for something.
    </utt>
    <utt uid="1">u/raicopk already debated with you. There are more people interested in this independence process
        around the world than you think, without any need of lobbying by the Catalan government. Not to mention that
        "lobbying" is a charged word: It's true that the Generalitat has been pursuing diplomatic contacts with foreign
        countries, mostly at the parliamentary level, but by using that word you're making it sound like they've been
        greasing palms.

        And all the "debating" you've done is insisting that of course they have without giving any proof, while trying
        to put the burden to prove a negative (that they haven't) on us, when the onus to demonstrate those assertions
        is on you. So what's the point of debating with someone that argues in such bad faith, again, other than for
        your own amusement and to let you keep making fallacies?

        By the way, I know it's only circumstantial evidence and I can't definitely prove it without the IP records,
        plus the fact that this account is a few months older than the more active one, but [here's a post from a month
        ago](https://www.reddit.com/r/europe/comments/6szbsb/percentage_of_persons_aged_2024_neither_in/dlil1lo/) of
        you, an account with very few posts and general activity, butting in a conversation of u/Provenzal, who's also
        in this thread. And it's almost the only thing you've posted in all that time before coming here. I mean, it's a
        huge coincidence, isn't it? Like, we all like a good puppet show every once in a while, but try being more
        subtle next time, ok?
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Julian Assange suddenly interested in Spanish internal conflicts and speaking in perfect Catalan???
        Catalan Nationalists are truly desperate. What have they paid him/promised him to get him to copy-paste this
        text in his twitter feed?

        They have chosen the wrong guy though... his credibility in the Trump Era is at an all time low.
    </utt>
    <utt uid="1">Its called Google translator lol. But yes, he has been bribed as well as Harvard University, Lativian
        PM, Swiss governament, Carter foundation... Those catalans! With all what they spend in briberies they could
        erradicate world famine!
    </utt>
    <utt uid="1">As I said, if you don't like it here you can allways leave (and your other alts too ☺️). Really
        simple.
    </utt>
    <utt uid="1">No dear brigading troll, there are plenty of other examples, but those were just four examples that
        spaniard media accused of being brided which was **extremelly hilarious** and well... Gotta remember the good
        laughs!

        Btw, if there's an obsession here feel free to leave :D
    </utt>
    <utt uid="1">> I am no brigading troll.

        And that's why your posts had 10 upvotes (Reverted within time, what a surprise) in just 5 mins on a superchill
        sub as this one, aha.

        > If you can't hold a debate with someone that disagrees with you

        Hold a debate? I'm allways up for it! Argue with a brick wall that just shouts stereotypes and lies? Watching
        paint dry out is more interesting

        > I tend to not take news so personally but I guess

        And do I? Lol. Just said it was hillarious 😉
    </utt>
    <utt uid="1">A 20 karma post, of course 😂</utt>
    <utt uid="1">I have been arround here for a looong time, you peep(s) are really obvious with it. Come on, not even
        using elaborated accounts/covered brigading!

        > Just out of curiosity, how many friends did you call in?

        None, was busy trying to figure a css thing on my sub 😉
    </utt>
    <utt uid="2">[He used Google Translate](https://twitter.com/HiginiaRoig/status/906790014666907650)</utt>
    <utt uid="3">Speaking perfect Catalan? C'mon man, the last part of his sentence doesn't even make sense.
        And, as it has already been pointed out, his tweet in Catalan is what you get after using Google Translate on
        the original English tweet....
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Results in the last regional elections held in 2015

        http://resultados.elpais.com/elecciones/2015/autonomicas/09/index.html

        Very roughly:

        -Pro-independence 1.957.348 votes, that is 36% of the total population with the right to vote.

        -No-independence 2.074.927 votes. 39%

        -Abstention 1.199.106 votes. 22.5%

        So approx. only 1/3 of the population wants independence.

        The rest of it don't. It's simple.

        Edit: as expected, a few minor details like not having the majority surely won't stop the glorious new republic
        of Catalonia to be born. Hilarious :-)
    </utt>
    <utt uid="1">ProIndependence parties: **1.966.508 votes, 47,80%**

        - JxSí: **1.628.714 votes**, a 39,59% of the turn out

        - CUP CC: **337.794 votes**, a 8,21% of the turn out

        Leaving aside small parties like *Pirates de Catalunya*.

        ProReferendum groups with both unionist and independentist parties:

        - Catalunya Sí Que Es Pot: **367.613 votes, a 8.94%** of the turn out.

        AntiIndependence parties: **1.608.840 votes, a 39,11%**

        - Ciutadans: **736.364 votes**, a 17.90% of the turn out.

        - PSC: **523.283 votes**, a 12,72% of the turn out.

        - PP: **349.193 votes**, a 8.49% of the turn out

        48%>39% FYI

        Tip: if you are gonna manipulate data next time don't include the source.

        ---------------------

        Fun fact: second spanish republic was declared with a plebiscitary (municipal) election which was won by
        republicans with a 48% of turn out

        -----------------------

        The point of a referendum is to find out which option is the majority.
    </utt>
    <utt uid="1">Unió.cat has no single seat and therefore isn't counted as Pirate Party, an independentist party, isn't
        either.

        And Catalunya Sí Que Es Pot is proreferendum but without an stance on independence due to being built by **both
        unionist and independentists**, so counting them as unionist or independentist side is complete bullshit.

        So again, parties against independence are a minority ;)
    </utt>
    <utt uid="2">Even if you were to add Unió (who by the way positioned themselves in favour of a referendum but
        against independence) you would still get a minority of Non-independence voters vs Independence voters.
        Seriously, stop cooking these figures.
    </utt>
    <utt uid="2">>The rest of it don't. It's simple.

        That's REALLY a manipulative interpretation of statistics. If I said that I ask 1000 people on the street to
        answer my question and only 100 did so and 60 told me they want independence it would be absurd to assume only
        60 people of the 1000 want independence.

        Abstention numbers can't be count in No-Independece and neither in Pro-Independence. That's why you've got to
        stick to the %. Any other interpretation is manipulative.

        Only 1/3 of Catalonia has expressed his will pro-Independence. That doesn't mean only 1/3 is pro-Independence.
        The same way i can't say only 1/3 are unionists. Only 1/3 have expressed they are unionists.

        Btw statistics tell us that CSQeP has more independents than unionists, so % turn the other way around. But I'm
        not going to enter this ideological debate, I just want people to stop taking statistics and getting the numbers
        they want when they look at them.

        Edit: As pointed out by
        [raicopk](https://www.reddit.com/r/catalunya/comments/6z4ysp/julian_assange_a_twitter/dmtlfmx/?utm_content=permalink
        &utm_medium=front&utm_source=reddit&utm_name=catalunya) your analysis takes into account that CSQeP is not
        unionist. That is even more manipulative than I thought.
    </utt>
    <utt uid="3">Since when do abstentionists count when making political changes? By that token, no government in the
        world except those of countries where voting is compulsory is legitimate, since they don't have the support of
        more than half of the total voting population. And how dishonest of you to include CSQEP's voters in the NO
        camp, when they explicitly said that they shouldn't be included in either one, [their voters are split on the
        issue](http://s2.eestatic.com/2017/09/02/actualidad/Actualidad_243738623_45158788_1706x960.jpg) and their
        leaders are encouraging people to vote in the referendum, legitimating its result.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Catalan here.

        This thing about the tanks is simply nonsense.

    </utt>
    <utt uid="1">Nice alt account lol</utt>
    <utt uid="0">So just because I disagree with your vision I can't be a true catalan? Lol, this is exactly what I
        mean!
    </utt>
    <utt uid="0">So, your view is that if some other catalan fellow diagree with you then he can't be a true catalan.

        This thread is confirming all the stereotypes with you guys, thank you. Intolerant bigots unable to understand
        that there might exist other people out there with different opinions.

    </utt>
    <utt uid="2">Looking at the way you and the rest of nationalists over here are adressing the debate makes me realise
        having a referendum and letting Cataluña go might not be a bad idea after all. We will at last focus on our real
        challenges instead of worrying about your identity crisis and historical complex.

        Honestly, I'm deeply ashamed of sharing a passport with people like you. Enjoy your future fascist paradise
        outside the EU, I'm sure countries like Venezuela will be delighted to trade with you.

        My only concern is what you will do with the disidents. Hopefully they will be welcomed in the rest of Spain.
    </utt>
    <utt uid="2">Are you arguing with your own sockpuppet?</utt>
</s>
</dialog><dialog></dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Jo hi he estat! Increïble!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Ha set genial!</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="1">Jo sent de Piera (Anoia) he acabat anant a Amposta, pel tema de la via catalana. La primera vegada que
        ficava els peus en les terres de l'Ebre i he marxat molt content.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Bona Diada! Només unes poques hores més fins que pugui prendre una cervesa, és una pena que estic
        encallat al Regne Unit en el futur previsible. Que ha estat un temps des de la darrera visita.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Bona Diada catalans!</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Bona Diada des de Holanda!</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Em pregunto xq no han fet una versió en anglès d'aquest 30minuts</utt>
    <utt uid="1">Poseu el link a /rbarcelona i /rspain a veure com reaccionen</utt>
    <utt uid="0">També ha afectat a la ciutat. Trias va ser-ne una víctima per exemple</utt>
    <utt uid="2">I una versió in spanish? A veure quants minuts duraria una emissió pirata a TVE abans que la
        tallessin
    </utt>
    <utt uid="2">EN CRISTIANO POR FAVOR, AQUI TODOS SOMOS GENTE DE BIEN</utt>
    <utt uid="2">Oh cert, we are all spaniards on this blessed day</utt>
    <utt uid="2">Pero eso en Valladolid ni se lo miran, cal difusió</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Sembla evident que l'Estat Espanyol té tota una sèrie de línies obertes a on l'estratègia és treballar
        en contra del pensament català i el catalanisme polític. Per a això tant els hi val informació veraç com no.
        Aquesta Operació Catalunya però, hem de tenir molt clar que segueix existint i seguirà fent-se servir dels
        mitjans espanyols de masses com a altaveu per a la seva estratègia. Tots hem de ser crítics amb els nostres
        polítics i les nostres institucions, però hem de ser igual o més crítics amb la informació que es faci publica a
        mitjans espanyols que s'han demostrat clarament alineats amb els objectius de l'Estat Espanyol. Vivim dins un
        món a on ens arriba informació en massa de per tots els costats i hem de fer un esforç gros per mantenir-nos
        crítics.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Quin cinisme el PSC i el PP que han tingut el poder de fer-ho de debó fa anys i panys. Falsos i
        absurds
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">[Un shekel pel bon goy.](http://prntscr.com/fq09ka)

        ^cels ^^ennuvolats ^^^amb ^^^^possibilitat ^^^^^de ^^^^^^downvotes
    </utt>
    <utt uid="1">Upvote per antisemita</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">O que no ho faci... A mi mentres Dinamarca ho faci, el que la Polònia sexista faci m'és ven
        indiferent.
    </utt>
    <utt uid="1">Com a català visquent a Polònia, no pensis que tot el país és retrògrada i sexista. Aquí hi ha molta
        gent molt vàlida i com més units estiguem amb tota Europa, millor.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">That's sad. I wish these people could speak Catalan, Sardinian and Italian.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">En aquest llibre es veu que diuen «volta» i no «vegada». Una mica italianitzat.</utt>
    <utt uid="1">Volta és perfectament correcte. Tot i que ho he sentit més en valencià.</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Uf! "Catalan flags"? I diu que la senyera estàndard és un símbol independentista?

        Que ells no en tinguin ni idea de què parlen, mira... però a /r/catalunya ????
    </utt>
    <utt uid="1">Ha copiat el títol de l'article el qual també és horrible.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">At the end of the day, those flags were ALLOWED.

        You can see the final and check it. Bad title.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog></dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">I així es va confirmar el que els científics de tot el món s'esperaven: Els catalans tenen un efecte
        quàntic perceptible a escales humanes. La causa d'això encara és desconeguda, però investigadors de totes les
        parts del planeta ja estan intentant estudiar diferents fenòmens per descobrir nova física.

        Per exemple:

        -Els efectes de la gravetat en la superposició quàntica

        -Com afecta a la longitut d'ona de de broglie

        -Què és un observador?

        -Com col·lapsa la funció d'ona d'un català?

        El govern espanyol ja s'oposa a aquests experiments. Assegura que si la funció d'ona de molts catalans col·lapsa
        a l'hora es pot arribar a produir un forat negre. Això és realment preocupant perquè incomunicaria Catalunya de
        la resta del món, cosa que causaria una declaració d'independència immediata i unilateral. Altres consideren que
        la comunicació encara seria possible si s'entrellacen quànticament catalans amb espanyols. El comitè general
        d'ètica bioquàntica està estudiant la ètica d'arrere d'aquests experiments racials i antinaturals. Ara bé,
        aquest comitè ha aprovat recentment la creació del LCC (Large Catalan Colider), que disparà catalans a la
        (quasi) velocitat de la llum per estudiar-ne els efectes relativistes i la composició de la matèria dels
        catalans. Els primers experiments ja realitzats suggereixen uns avenços impressionants, aquests catalans semblen
        tenir algun tipus d'entrellaçament amb partícules a través de la dimensió temporal, aproximadament per allà el
        1714. Algunes teories molt modernes relacionen que l'energia fosca prové dels mal de caps que es provoquen als
        catalans amb les autopistes i així es justifica la inaturable expansió de l'univers.
    </utt>
    <utt uid="1">Mare meva</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Hehe, els anglesos diuen la mateixa cosa dels gal·lesos.</utt>
</s>
</dialog><dialog></dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">HAHAHA Pobre tió</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Recordo que vaig veure al Tió en un top anglès de "Tradicions nadalenques més estranyes".
        Bàsicament els catalans alimentem a un tronc durant un mes sencer per a després apallissar-lo per a que defequí
        llaminadures...
        Ehem, tot normal...
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="1">En la meva opinió no hem de fer una estelada a sobre la senyera, la que tenim es queda com està. Tot i
        així no crec que la diveritat d'opinions impedeixi que aquells que ho vulguin la facin... (en un altre lloc dic)
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Podria ser una bona idea, però hem de vigilar que no passi com amb els intents de bandera d'Espanya,
        que uns volien fer l'actual i els altres la republicana i s'han tirat els trastos pel cap. XD

        Jo de moment faria la Senyera més gran, i si la cosa avança fem el que dius, ens comptem un dia d'aquests al
        vespre (que és el moment que som més usuaris) i canviem la Senyera per l'Estelada! :D
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Per fer l'estelada proposo utilitzar [el cor vertical que acabem de
        completar](https://www.reddit.com/r/place#x=547&y=768), que serà més fàcil de mantenir, i deixar la senyera tal
        i com està ara.
    </utt>
    <utt uid="1">Quedaria bé afegir una mica més de blau.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Podriem posar-li barretina a un dels smileys si tornen a empipar :D</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Otra opcion es seguir avanzando por encima del logo de Dreamcast que seguramente es mas sencillo.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">https://snag.gy/SksAl4.jpg Jo no se si això és un intent d'estelada o un intent de desfer el dibuix del
        cor....
    </utt>
    <utt uid="1">En teoria intent d'estelada pel que diuen alguns.</utt>
    <utt uid="2">Idees per a que quedi millor?
        https://www.reddit.com/r/place#x=551&y=771
    </utt>
    <utt uid="2">I ho envoltem de blau?</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Quin és l'objectiu ara?</utt>
    <utt uid="1">Mantenir la Senyera i avançar demà.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Jo també estic posant pixels aixi com puc xD. No sé si serem capaços de fer una estelada xD.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Jo també estic fent un cop de ma. La idea es menjarnos el cartell aquest que posa "Factoria" o algo
        aixi?
    </utt>
    <utt uid="1">Sí, però abans hem de col·laborar a moure'l cap a la dreta per evitar que durant la nit els americans
        ens ho petin tot.
    </utt>
    <utt uid="2">No crec que puguem contra els de /r/factorio com a molt parlant-ho amb ells treure'ls la primera fila
        negra de píxels i fer-la groga.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Jo estic fent, però és complicadet! M'aniré passant sempre que pugui i reconstruint. Crec que amb
        mantenir el que tenim està bé.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Hola nois, estem intentant fer servir un script per dibuixar la senyera. Si el fem servir molts serem
        molt efectius, especialment durant la nit quan no ho podem controlar:
        https://www.reddit.com/r/catalonia/comments/635yxc/rplace_script_per_la_bandera/
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Se que arribo tard a la festa pero compteu amb mi! Visc als Estats Units (zona GMT -6), aixi que puc
        atacar en altres zones horaries
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Gràcies! (Escrius millor que molts catalans! :) )</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Mapa original de TraceMedia, pots trobar el mapa interactiu, Terra Incognita,
        [aquí](http://www.tracemedia.co.uk/projects/terra/map/#lang=ca&map=language&loc=1)
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">[Què collons fa en Josep allà? Ningú aquí pensa parlar del nord-coreà
        catalanòfil?](http://prntscr.com/g27v6p) Vull dir, conec al Cao de Benós aquest que de fet es polític a la RPDK,
        però un català? On, com, quan i qui?
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Oh gràcies! Molts catalanófils a Hamburg?

        Mil gràcies als escriptors d'articles de la viquipédia!
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">No diries "castellà (i espanyol)" o sigui que no diguis "català (i valencià)" ja que és redundant i
        només ajuda a estendre la idea falsa de que són llengües diferents.

        Tret d'això, em sembla molt interessant com hi ha més articles a França que a Espanya (a zones no
        catalanoparlants obvs). És molt curiós realment. També la zona de Hamburg em sembla curiosa. Upvote per a tu :)
    </utt>
</s>
</dialog><dialog></dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Quins pebrots... Sort de la majoria d'usuaris a /r/europe que veuen que el que diu no té cap mena de
        sentit :D
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Forocoches es una mala imitació de 4chan. Un quiero y no puedo. Una de les comunitats més patètiques
        d'internet en la meva opinió.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">El millor es vorel intentant defendres quan tot el mon esta diguent-li que el que diu no te ca ni
        peus.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">El que sí que és xenofòbia és insinuar que els castellanoparlants no són capaços d'aprendre i fer
        servir el català.
    </utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">Quina vergonya, i jo que pensava a que a forocoches hi havia gent amb una ment més oberta.</utt>
    <utt uid="1">Home... Un o altre en deu haver... Però pel que he vist són més propers al *mesias Rivera*</utt>
    <utt uid="2">jojojo "no passar-se de la ratlla" aquesta ha sigut bona, m'ha fet gràcia</utt>
    <utt uid="3">La rave extrema xD</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Really interesting doc, thanks for sharing it!</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Que no s'en confii ningu que ja sabem tots que els que fan mes soroll son els d'un bandol.</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="0">La llàstima és que al 100% de la població li agrada mentir en enquestes :P Però com a indepe que sóc
        són unes xifres que m'alegren
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">El País m'està furtant les meves comparatives de shitpost barat, sols que ho diuen seriosament. Ni tan
        sols han utilitzat [la imatge adient](https://okdiario.com/img/2017/04/27/maduro-estelada-cataluna-655x368.jpg).

        0/10 El País necessita aprendre de mi.
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Is this the first time someone takes a stand to respect people from Catalonia's rights?</utt>
    <utt uid="1">Nah, EFA has been doing this for a few years actually, but its still meaningfull.</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Segons l'[Atles de la Nova Ruralitat](http://www.fmr.cat/atles/materials/atlesruralitat.pdf) de la
        *Fundació del Món Rural*

        P.D. No em jutgeu per l'"insignificant", que no l'he fet jo! :P
    </utt>
    <utt uid="1">I lived in L'Emporda last year. One of the best years of my life!
        Que et vagi be from Washington DC!!
    </utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Interessant article 😁. Gràcies per compartir-lo!.</utt>
</s>
</dialog><dialog>
<s>
    <utt uid="0">Visca la Catalunya Nord !</utt>
</s>
<s>
    <utt uid="1">Wut?</utt>
</s>
</dialog><dialog>