<dialog><s></s><s><utt uid="0">AMÉN Hermano

    Pffft..  pinchis pseudocristianos doblemoral</utt><utt uid="1">Amen...amen...amentadas de madre me lo haces gratis.</utt></s><s><utt uid="0">hahahahah! 

"chinga tu madre pues! "


no son nada mas los hermanos,  hay un chingo de gente que piensa que por ser uno artista,  trabaja gratis. ... como si a uno le regalaran todo</utt><utt uid="1">["Oye por favor podrias aventarte así **rápido** un diseño para un poster/playera/logo/letrero sencillo? No te preocupes por que quede tan guau, nadamás con que tenga la información..."](http://i.imgur.com/46JEs6c.jpg)

*más tarde*


["Oye no podrías cambiarle *X*? Esque como que se ve medio raro eso de *Y* ahí en *Z*"](http://mcdlr.com/i/chocolate.jpg)</utt><utt uid="2">*Los sponsors nos daran gift cards y te tocaria una parte*</utt><utt uid="2">Calla y dibújame otro murciélago!!!</utt><utt uid="2">/r/Metiches ------>></utt></s><s><utt uid="0">Hermano pls!</utt></s><s><utt uid="0">Needs more JPG</utt><utt uid="1">[There you go!](http://needsmorejpeg.com/i/cmux.jpeg)</utt></s><s><utt uid="1">Buscar karma en un sub en el que no hay más de 60 personas a la vez lo sería.</utt><utt uid="1">Creo que son 10 rukos y 30 penguins, pero es lo mismo.</utt><utt uid="2">Y con nombres, doxxeadote!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Amen!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Ya van 3 apps que me piden pero soy tan bueno para hacerme guey</utt><utt uid="1">¿Y no te han mostrado un proyecto bueno de app para hacerla tuya y que pegue?</utt></s><s><utt uid="0">Ay, no, Ponchito. La Birgncita se enojará contigo. ¡Reza "Padre Nuestro" diez veces y pide perdón!</utt></s><s><utt uid="0">Ugh, le hubieras hecho una imagen con un pito con y un 666 nomás por cagante. 

Also: que pedo con tu explorador y ese font tan horrible que sale en tu chat. /r/keming  bro!</utt><utt uid="1">No es mi foto, es de un wey que es artista digital. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Me acaban de chocar y en lo que viene la aseguradora me pongo a redditear....  Chale.</utt><utt uid="1">te chocaron por distraerte con el congal....</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Asi quedo mi triste caballo de acero :(      
http://imgur.com/lwoLiIR</utt><utt uid="1">Que mal pedo por tu combi wey.</utt><utt uid="2">Está feo tu rancho, mano.</utt></s><s><utt uid="0">Sera malo que lei el letrero en ingles con el peor(mejor?) acento mexa que pude?</utt><utt uid="1">Nou wey...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Paso por ahí diario :O 
</utt><utt uid="1">Yo tambien!!!
Alli tengo mi oficina :D</utt><utt uid="1"> Miento, pensé que era la foto del choque. No se si haya mas redditores en Carmen, pero yo puestisimo.</utt></s><s><utt uid="0">\#Formado \#fiestaAqui \#TB_night_out</utt></s><s><utt uid="0">Parece buena la oferta! Todas vírgenes,  en guadalajara no puedes consiguirlas así! </utt></s><s><utt uid="0">Me encantan los citios esclusibos</utt></s><s><utt uid="0"></utt><utt uid="1">Maldito karmawhore :D.
Dale pues :D
</utt></s><s><utt uid="0">El potz con más arriBotos de TechoDeMenos, ¡!ajúa!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Me cae que con esas tits tan bonitas que tiene, si llegaba a /r/all...

Quiero ver sus Botes arriba, cabrones.</utt></s><s><utt uid="0">Y si mejor te vas a la verga, efe zeta te?</utt><utt uid="1">Okay, e ge hache. :(</utt></s><s><utt uid="0">Quiero sumonear a /u/PuroMichoacan y a preguntarle que se siente que un karmajor que no fue él, llevo a unos tacos culeros a /r/all y ahora es el top Post de erre México. </utt><utt uid="1">Y no olvides a /u/Isai76.</utt><utt uid="2">*(confirmado)*</utt><utt uid="2"></utt></s><s><utt uid="0">Si fuera LA yegua, yo sí me la llevaba al front page <3</utt><utt uid="1">Pinches melones deliciosos</utt></s><s><utt uid="0">Salsa: la página *[Soñar con yegua](http://xn--soar-con-e3a.com/sonar-con-yegua/)*.</utt><utt uid="1">lonely night?


tenga buen hombre $$$$$$  coómprese una lubriderm</utt></s><s><utt uid="0">Si no mal recuerdo, yo subí esa foto hace mucho...

Pero ya, súbanse al tren, yo los sigo en mi nabe</utt></s><s><utt uid="0">Ya le di upvote con todas mis gonza's alt y no veo que lleguemos</utt></s><s><utt uid="0">Yo si le daba... durisimo.
Yegua...donde estas?</utt></s><s><utt uid="0">[No lo logramos, le fallamos, señor, usted confio en nosotros y nosotros le fallamos](https://pbs.twimg.com/media/CmeNXMrVIAEWLX8.jpg)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ayer fui a un oxxo y mientras me atendían otro trabajador del oxxo se puso a comer una maruchan en la otra caja, y el que estaba en mi caja era como el jefe y le dijo al otro: no comas en la caja van a pensar que estas atendiendo. </utt></s><s><utt uid="0">¿Es cierto que para activar la segunda caja tienen que hacerlo con dos llaves y que una de ellas la tiene el CEO?</utt><utt uid="1">Si!</utt></s><s><utt uid="0">La abrieron para decirte que te cobraban en la otra. YO LO SE!</utt></s><s><utt uid="0">redondeaste los centavos?

te echaron miradas feas por no redondear los centavos?</utt><utt uid="1">No y Si</utt></s><s><utt uid="0">I'm calling bullshit. OP es pura mentira.</utt><utt uid="1">Es pura envidia, seguramente eres peje zombie chairo y así.</utt></s><s><utt uid="0">Puedes pedir un deseo.</utt><utt uid="1">Deseo unos cacahuates japoneses ahora.</utt></s><s><utt uid="0">¿Cuánta gente estaba formada para pagar? 

¿Te gustan los cacahuates japoneses?

¿Qué prefieres, un OXXO o un 7-Eleven?</utt><utt uid="1">Había dos detrás de mi.
Son de mis botanas favoritas ever!
Prefiero un OXXO por que esta un poco mas frío todo, pero mi gallo es el Extra.</utt><utt uid="1">Dude, tienen cherry dr pepper ! </utt><utt uid="1">Cherry DR Pepper? Por que solo he visto Dr Pepper en ellos.</utt></s><s><utt uid="0">No se te ocurrio comprar un "rasca y gana"?

Pudiste salir millonario de ese oxxo</utt><utt uid="1">Todo fue tan rápido que cuando entendí que había sucedido estaba en casa viendo televisión.</utt><utt uid="1">No me cobraron rápido... y ahora que recuerdo no me dieron bolsa... Pero si use la segunda caja :D</utt></s><s><utt uid="0">Anécdota no-chistosa: Justo en la esquina de mi trabajo está el Oxxo que mas vende a nivel nacional. Tiene 3 cajas, una exclusiva para depositos y pagos y el resto para productos. SIEMPRE estan abiertas ;D</utt><utt uid="1">OMFG ! A donde para mudarme?</utt></s><s><utt uid="0">¿qué compraste? 

¿cuánto costó?

¿quieres ir a la NASA? Porque después de que mandemos a Monfilita a Monterrey, te podemos mandar a ti a la NASA.</utt><utt uid="1">Una coca light, una coca zero y unas chips de barcel! Yay junk food. Fueron como 35 pesos. No quiero ir a la NASA pero quiero hacer un business plan para una empresa que abra 2das cajas en todos los oxxos.</utt><utt uid="1">explain yourself!</utt><utt uid="1">Si :D </utt><utt uid="2">Creo que ya fondeamos el viaje de alguien a *la NASA*, y no resultó como queríamos. </utt></s><s><utt uid="1">No tengo idea del rango.
Fue glorioso, sentí que la habitación se iluminaba más y escuche coros angelicales.</utt></s><s><utt uid="0">¿Obtuviste super poderes?

Pics o no pasó.


*OP plz deliver!!*</utt><utt uid="1">Obtuve el super poder de la auto realización.
[Pic](http://cdn.dailypainters.com/paintings/glorious_sun_sunset_lake_landscapes__landscapes__20939b195c82c236ea13729fa2166aaf.jpg)</utt><utt uid="1">Pues es que se veia así! </utt></s><s><utt uid="1">[Proof!](http://faradayschools.com/wp-content/uploads/proof.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">Creo que fuiste al futuro.  Que ha cambiado?  Que año es?  Que noticias tienes del futuro?</utt><utt uid="1">Algunos refrescos en lata tienen un novedoso mecanismo de sellado con una tapa giratoria. Es el año [censored]. Por favor no voten por [censored]</utt><utt uid="2">Y te hiciste pipi y popo????</utt></s><s><utt uid="1">[YAY!](http://cdn.theatlantic.com/static/mt/assets/international/mission%20accomplished%20banner%2023423423.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">This thread has been linked to from elsewhere on reddit.


 - [/r/mistyfront] [Ayer fui a un oxxo y abrieron la segunda caja. AMA (/r/TechoBlanco)](http://np.reddit.com/r/mistyfront/comments/2t0d1z/ayer_fui_a_un_oxxo_y_abrieron_la_segunda_caja_ama/)


*^If ^you ^follow ^any ^of ^the ^above ^links, ^respect ^the ^rules ^of ^reddit ^and ^don't ^vote ^or ^comment. ^Questions? ^Abuse? [^Message ^me ^here.](http://www.reddit.com/message/compose?to=%2Fr%2Fmeta_bot_mailbag)*

</utt></s></dialog><dialog><s></s><s></s><s><utt uid="0">[Este es mi favorito personal](http://i.imgur.com/yoQuhB3.gif)</utt></s><s></s><s><utt uid="0">El 15 sería mi aniversario con mi recién exnoBia. Creo que voy a acabar con quemaduras de tercer grado por la fricción.</utt></s><s><utt uid="0">Oh, ya entendi!  Vas a rascar detras de los oidos al [Yoda.](http://i.imgur.com/TdR0iEd.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">Voy a estar llorando en la esquina de mi ~~cuarto~~ ~~calabozo~~ sótano.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Arrestado por shitpostear</utt><utt uid="1">Y luego dicen que los mods no hacemos nada...</utt></s><s><utt uid="0">Preparate para unas buenas cochadas que te dara el Pepsicolo en unos momentos</utt></s><s><utt uid="0">Ya te dieron un tehuacanazo y entregaste el el sub?</utt></s><s><utt uid="0">Cuánto me pueden dar ? Un mes? Un año? No hay pedo los pago. Pero ya no voy a tener internet. Se cuidan. Ahí les aviso.</utt><utt uid="1">Mientras te quiten el celular, aunque sea seis meses. </utt></s><s><utt uid="0">Que bueno que tienes prima abogangster! 


No mames Gonza, mantienes con vida este sub con estas cosas. Pls dont join a gang, but find a good clique to have your back, dont go peter gazing or saying "hehehe" , and most lmportantly dont drop the soap.

It was on the frontpage right now so it must be true.</utt><utt uid="1">Ya llego el otro miembro del equipo de abogangsters. que onda donde nos vemos para ~unas chelas~ crear la estrategia para sacar al bato del bote?</utt><utt uid="2">Don't have your butt took</utt></s><s><utt uid="0">#***No lo haga compa***</utt></s><s><utt uid="0">Ya conociste al siete pilas?</utt></s><s><utt uid="0">You dun goofed. </utt></s><s><utt uid="0">lol que dice 4chan de tu arresto?</utt></s><s><utt uid="0">Wey! No sabía que shitpostear era un crimen tan serio!!! Espero esté todo bien :(</utt></s><s><utt uid="0">Pepe El Toro es inocente.</utt></s><s><utt uid="0">ok, ahora si tenga su upvote porque bote

*edit: "h" en ahora</utt></s><s><utt uid="0">Que no tienes nada mejor que hacer? </utt></s><s><utt uid="0">Gastando mi batería, y arriesgando que me quiten el celular.</utt></s><s><utt uid="0">Recuerdenme como un héroe.</utt></s><s><utt uid="0">Free Gonza!</utt></s><s><utt uid="0">Cuantos frutsis y gansitos te robaste del oxxo?</utt></s><s><utt uid="0">Donde?</utt></s><s><utt uid="0">Ya por fin te arrestaron por amenazar de muerte al Presidente de Estados Unidos?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">vomité poquito</utt><utt uid="1">Pon orden, muff!</utt></s><s><utt uid="0">    Has sido baniado del sub por pedir arribotos

    Soy un ribbit que no tiene el 0 para su 1, una cooperación que sea su santa voluntad, este ribbit lo agradecerá

- El mismísimo ribbit</utt></s><s><utt uid="0">Mejor estos http://i.imgur.com/LhA5JrO.jpg</utt></s><s><utt uid="0">To the frontpeich!</utt></s><s><utt uid="0">**Inserte aqui chiste sobre los empleados meando en los chiles*

hmmm! tamal verde!
</utt></s><s><utt uid="0">El mame is strong on this sub.</utt></s><s><utt uid="1">Llévate tus comentarios imperialistas pro-corporativos a otro lado, burgués asqueroso!

^^^.

^^^.

^^^^donde ^^^^los ^^^^podre ^^^^conseguir?</utt><utt uid="2">Así es, andan con sus mamadas sin haberlos probado. La verdad es un logro que sepan muy similar a los tamales tradicionales. Para muchísimos mexicanos en el extranjero, es la única manera de comer cosas Mexicanas...</utt></s><s><utt uid="0">#2pocho4me </utt></s><s><utt uid="0">ITT Maricanuebos tomandose muy enserio techoblanco.</utt></s><s><utt uid="0">Cerotes en bolsas de colores
</utt></s><s><utt uid="0">tan bien culeros

just saying</utt></s><s><utt uid="0">pero... la costeña???   de verdad es representativo?
pareciera que nada mas editaron el color de cada tamal en cada diferente bolsa, aunque, por que los puntitos de las imagenes de los tamales, probablemente también movieron sus marcas de nacimiento.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ya llegué pa que vengas por tu brohug.</utt></s><s><utt uid="0">> Nunca he odiado a nadie, excepto a ella, con un odio vivo y puro que me hizo pensar muy seriamente en el homicidio, y hasta en el suicidio. 

Chingado, esa empatia.... a veces creo que solo yo me siento asi y un dia como hoy leo esto.... escribire en un post it ***"Si el penguin pudo..."*** y lo guardare en mi cartera...</utt></s><s><utt uid="0">Mis respetos a ti y especialmente a tu hija.  Se nota que la adoras mucho.  Si parece que cruzaste un infierno.  Ser un Padre soltero no es nada facil.  Muchos Padres deberian de usarte a ti como ejemplo.  

Tu hija que es inocente y eso es lo mas triste de tu historia.  Gracias a tu madurez lograste no solo superarte pero salvar a tu hija.  

Tu y ella merecen los Cheers.
</utt></s><s><utt uid="0">Yo vengo a este sub para reir, no para sentir! No mames peng con este post si te ganaste unas caguamas...</utt></s><s><utt uid="0">d... do... do you want a hug bro?</utt></s><s><utt uid="0">Yo sólo vine a decir que pobres criaturas, sólo vienen al mundo a sufrir :(</utt></s><s><utt uid="0">I'm speechless bro, direct on the feels. Te dejaré de hacer cyberbullying unos días, ya que se me pasé, otra vez montoncito al peng. </utt></s><s><utt uid="0">Por lo menos no soy el peguin? Puta madre semos hermanos de viejas locas. Nada mas que voy en el step 2.</utt><utt uid="1">Almenos ya vas en el paso 2.... :(</utt></s><s><utt uid="0">https://pbs.twimg.com/media/BqBkUE-CUAAf8Cm.jpg</utt></s><s></s><s><utt uid="0">pinche peng... aqui ando medio tarde por el jale pero saz brohug..
eso de divorciarse esta cabron, a mi me dejo en un lugar muy oscuro de donde tuve que salir a base de huevos. 
cant even imagine going thru it with a kid... 
te daría oro, pero mejor te picho las pbrs un dia de estosg güey. </utt></s><s><utt uid="0">> “If you are going through hell, keep walking”.

Eso me lo voy a gabar bien... orita la puta vida se mea y vomita encima de mi... casi a diario</utt></s><s><utt uid="0">A que mi penguin. No sabía que había estado tan mal pedo. Este año ha sido muy extraño para mi, pero me gustó tu frase. Brohugs desde Monterrey. Si algun día andas por aca nos echamos unas cheves.</utt></s><s><utt uid="0">Como siempre bien slowpoke respondiendo bien tarde.  
Mi buen Penguin, un abrazote (de tamal), que mal que tu y tu hija hayan tenido que pasar por todo eso pero al menos sirvio para fortalecerlos y unirlos.</utt></s><s><utt uid="0">"Yo vengo a este sub para reir, no para sentir!"

Estuve leyendo la historia esperando que en cualquier momento OP dijera que es una broma celebrando el dia de servidor publico, nunca llego esa parte :'(. Pues animo!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Muy buena historia, gracias por compartirla. Todo lo que no... nos mata, nos hace más fuertes; y somos indivisibles de nuestro pasado porque nos ha hecho como somos.</utt></s><s><utt uid="0">¿Quieres un abrazo?

¿Tu hija quiere un abrazo?

La neta eso es el vivo infierno, y me alegra que pudieran salir los dos.</utt></s><s><utt uid="0">): Que bueno que superaste todo eso, Penguin. Lo importante es que estén los dos juntos como familia, y nomás les quedan momentos má felices.

Si alguna vez necesitas un nuevo dicho, está "al que obra mal, se le pudre el tamal".</utt></s><s></s><s><utt uid="0">HAQ   cuando te divorcias tienes que ser el alfa y ademas culero o la vas a pasar mal</utt></s><s><utt uid="0">Me creo porque yo ya me sabía esto a grandes rasgos...

Now being serious, We love you 🐧, you're a real stand up guy y te admiro :) yo que crecí con un padrastro (que amo), aprecio mucho el ver que un hombre sepa ser tan buen padre con su hija, que bonito. Tear*</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Créeme que muchas veces he utilizado esa frase, la de "por lo menos no soy el penguin". ;)

Sé que debo decir "pobrecito penguin", pero la neta, pobre de tu hija. Eso de ver que tus papás se separan y te empiezan a manipular para sacar sus propios beneficios o cobrar venganzas estúpidas ha de estar del carajo. Qué bueno que ya pasaron esa etapa y ojalá que vengan cosas muy buenas para ambos.</utt></s><s><utt uid="0">Que vieja tan perra, véngate de ella y saca las nudes pa la banda</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">vas a hacer que lulz se chorrée otra vez</utt></s><s><utt uid="0">that escalated quickly</utt></s><s><utt uid="0">😍 frutsi WOKE AF 😍</utt></s><s><utt uid="0">Quiero pizza</utt><utt uid="1">Quiero lasagna </utt><utt uid="1">veo que eres de Sinaloa, dime que eres mujer y te ayudo con eso.</utt></s><s><utt uid="0">This post is lit</utt></s></dialog><dialog><s></s><s></s><s></s><s><utt uid="0">one ano = one luv</utt></s><s><utt uid="1">Ruko?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">En éste punto, ya no sé si OP es Marianina o...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">jiji</utt></s><s><utt uid="0">Vengo llegando de vacaciones y me encuentro con estr drama y un mensaje de ya me voy de reddit. Alguien me podria explicar que paso?</utt><utt uid="1">\> Marianina sube una foto a un sub nsfw.

\> Peng**iu**nAzucarado linkea el post a tb.

\> Cachan que las mismas fotos están en una web de chichis.

\> Marianina postea en el thread las fotos sin recortar ni editar.

\> Idk what to believe.

\> Marianina postea que se ve de reddit.

\> Cuenta de marianina está aún activa y siendo mod de los subs de siempre (10:42 am, GTM -6:00). </utt><utt uid="2">No es el penguin.... parece ser un clon... yo estoy en que es el gonza o el ruko o el alien... *quien sabe hasta donde llegara este ultimo en su sed de ser mod....*</utt><utt uid="1">Pos sí.</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Obvio falsa wee, dice *quedaste* no *quedastes*</utt><utt uid="1">Es que no es el campus de Casas Grandes.</utt></s><s><utt uid="0">Just checking my Tec priviledge</utt><utt uid="1">uni gringa master privilige</utt></s><s><utt uid="0">Con ese rector... Seems legit.</utt><utt uid="1">El rector vino y me la entrego en mis manos.</utt><utt uid="1">La pudo haber dejado en el buzón de la oficina.</utt></s><s><utt uid="0">El rector es mejor conocido como el profesor X.... ya sabia que cuervo es un mutante. ...</utt><utt uid="1">No soy mutante, soy de Juarez. </utt></s><s><utt uid="1">Deja a mi alma mater :c</utt><utt uid="2">o en su defecto:

Union Acreditada de Culitos y Jotillos</utt></s><s><utt uid="0">A ver si al fin nos sacas de pobres, OP.</utt></s><s><utt uid="0">en juaritoz? Pos armando el mirap!</utt><utt uid="1">Count me in!</utt><utt uid="1">Llevo aceite de coco?</utt></s><s><utt uid="0">Hasta me habia emocionado por ti, pero no mas mire la firma y dije ha esta jugando.</utt><utt uid="1">No es juego si me aceptaron en la maestría.</utt></s><s><utt uid="0">I'm almost a pocho and this is chistoso.</utt><utt uid="1">Tiene 27 upvotes (muchos para este sub). El del humor seco y arenoso eres tu.</utt><utt uid="1">Es de machos admitir que andabas pedo y decias pendejadas.</utt></s><s><utt uid="1">Simón, proud UACJ phagget.</utt></s><s><utt uid="0">mi carta de aceptación a la maestría fue algo como esto:

-Satanic Surfer...- (redoble de tambores) 

-Exento!!!-

me revolqué en el piso e hice sonidos guturales 

Me autodoxie pero me vale ;) privación del sueño yay </utt><utt uid="1">No se preocupe señorito Hernandez, no le diremos a cuatrochan.</utt></s><s><utt uid="0">jajajaja esto es lo más chistoso que vi en todo el día!</utt></s><s><utt uid="0">Faltaron mas memes!</utt></s><s><utt uid="1">Venia con una planilla de calcas de hello kitty.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">http://i.imgur.com/fV1A4.jpg</utt><utt uid="1">Creo el post de OP es mas como del Norte (central)/Noreste, lo tuyo es mas como Noroeste.</utt></s><s><utt uid="0">No, en realidad soy de la gran Tenochtitlan, pero convivo aquí con los norteños como tengo una pick up y no hablo como chilango no se dan cuenta. Day 5110.</utt></s><s><utt uid="0">Para los Veracruzanos soy del Norte, para los Regios soy del Sur, para los mamones de baja california soy de donde las playas estan bien feas. </utt><utt uid="1">¿Tampico?</utt></s><s><utt uid="0">Puedo confirmar todo lo del dibujo. 11/10 arriba el norti 'í 'ñor!!!</utt></s><s><utt uid="0">Mi pinche sombrerote de espantapájaros no es de adorno</utt></s><s><utt uid="0">Sólo te faltó decir que somos de rancho. </utt></s><s><utt uid="0">LA Tecate Light. 

http://archive.4chon.net/meta/252725/src_1363206051244.jpg</utt></s><s><utt uid="0">Como norteño que no le gusta la banda tomo ofensa de este dibujo</utt></s><s><utt uid="0">¿Lo *inn* ya no es ser de Zacazonapan?</utt></s><s></s><s><utt uid="0">I literally can't even</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">30 arribotos y a ese sub lo bendice el Papa</utt><utt uid="1">100 arribotos y Peña renuncia

-un chairo</utt></s><s><utt uid="0">meic it japen</utt><utt uid="1">meic *et* japen</utt></s><s><utt uid="0">Ya le di upvote y mis upvotes valen x15. Solo falta 5 mas para que esto se vaya a la mierda. Caman!</utt></s><s><utt uid="0">What's the difference, tho?</utt></s><s><utt uid="0">[WE DID IT](/r/epyonXuy)</utt><utt uid="1">\>/r/epyonXuy

\>Top mod: /u/Facso

[MFW](http://i.imgur.com/sAhd0Sq.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">Plis no, don't du dat tu os :(</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">La primera vez no me respondió, la segunda ni chance le di porque la eliminé en cuanto me cercioré de que había leído mis mensajes.</utt><utt uid="2">No le respondio pero hizo la correccion....</utt></s><s><utt uid="0">Por eso no tenemos morra y estamos en Techoblanco</utt></s><s><utt uid="0">Like a Boss.... http://www.funnymeme.com/wp-content/uploads/2013/01/like-a-boss-funny-meme-25.jpg</utt><utt uid="1">Me sentí intimidada</utt></s><s><utt uid="0">olvidaste "m'lady" al final</utt></s><s><utt uid="0">hahahaha classic Techoblanqueño. </utt><utt uid="1">Deja te presento a un Techoblanqueño cuyo nombre inicia con Puro y termina con Michoacan... </utt><utt uid="1">Andale, se ve que lo conoces bien...</utt></s><s><utt uid="0">Mames frutsi. 19? No tú tienes como 40?</utt><utt uid="1">Tengo 34. Antes mi rango era de 23 a 36, pero aún así me salían más jóvenes y también viejas. Desde hace unas semanas decidí abrazar el absurdo y amplié mi rango de 18 a 40.

Edit: Como empecé el comentario con número, reddit me lo cambió a "1."</utt></s><s><utt uid="0">lol yo hacia eso en OK Cupid y la mitad me bloqueaba. </utt><utt uid="1">como comenté hace poco, yo me divertía poniendole un puntaje negativo a las chicas mas guapas de badoo. Me reclamaban horrible por dañarles su porcentaje de hotness. </utt></s><s><utt uid="0">En mi viejo iphone 3gs no jala el tinder :(</utt></s><s><utt uid="0">¿Por qué tienes tu Tinder en Nazi?</utt><utt uid="1">¿Te refieres al idioma alemán?</utt><utt uid="1">Soy mitad alemán.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">http://gfycat.com/SpryMixedGelding</utt></s><s><utt uid="0">All glory to the hypnoboobs! ( ͡@ ͜ʖ ͡@)</utt><utt uid="1">*hipnotizado* fiiiiiilaaaaa</utt></s><s><utt uid="0">Brayan festejando su día del pastel como se debe, y como siempre haciéndolo bien, muy bien

[Abrazote morra hermosa](http://uratex.com.ph/blog/wp-content/uploads/2014/09/Hypnosis-GIF.gif)</utt></s><s><utt uid="0">Hypnocara también.</utt></s><s><utt uid="0">Love you </utt></s><s><utt uid="0">Me encantó el movimiento de ceja y el smirk al final :B<3</utt></s><s><utt uid="0">Lol you actually made me jiggle.</utt></s><s><utt uid="1">Muchas gotitias!</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Nuh uh. Yo soy fan de la concha no del birote.</utt></s><s><utt uid="1">Si</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">presentate primero! </utt><utt uid="1">Como uste ordene, patrónalien. Aquí? O thread nuevo o como? Ama pitero? </utt><utt uid="2">*Rapidin</utt><utt uid="2">Estos pinches weyes! Ya no hay respeto aliens!!

...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">top bantz</utt></s><s><utt uid="0">¡Ayyy, son muchos!

-Monfilita</utt></s><s><utt uid="1">straight outta faisbuk!!</utt><utt uid="2">Devuélvete a r/mexico</utt></s><s><utt uid="0">>50 dias para la peda de año nuevo

FTFY</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Haciendo el trabajo de dios.</utt><utt uid="2">What the fucking fuck</utt><utt uid="3">OMG, jajajajaj, a eso le llamo ser actriz y esmerarse en la producción.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Puedo confirmar, yo soy el medico.</utt></s><s><utt uid="0">*skullfucked*</utt><utt uid="1">Head banging?</utt></s><s><utt uid="0">Jajajajajaja</utt></s><s><utt uid="0">Pero por qué pues jajajaja.

O sea, qué estaba haciendo el creador de esto cuando se le ocurrió tremenda historia? Me intriga... hmm...</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Solo Huitzilopochtli tiene mi fe y corazón.</utt><utt uid="1">pfft, todo mundo sabe que lo que rola es el politeísmo</utt></s><s><utt uid="0">Yo sólo temo a Júpiter. GTFO.</utt><utt uid="1">*Zeus 
</utt></s><s><utt uid="0">Pero que tu no le debes ser fiel a Wodan, Dundar y a Sunna?</utt></s><s><utt uid="1">Eres Afrodita? Digo, por lo de pez (y marica) </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Muchas veces he barrido el piso con el trapeador *mientras* estoy trapeando. </utt><utt uid="1">ahh la clasica tecnica del "barre-trapeo", ´pa cuando hay prisa ó hueva</utt><utt uid="1">claro, pero es como el side effect / instant karma  de hacer las cosas al chilazo</utt><utt uid="2">te has de haber quitado 4 costillas..........</utt></s><s><utt uid="0">Estoy muy viejo para batir en chocolate pero todavía puedo lamer la cuchara.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">/r/mexicocirclejerk ----->

uuuups

alla

<------------
</utt><utt uid="1">decidete, o voy a demandar a TB por no tener bien sus salidas de emergencia</utt><utt uid="2">nooo allá |

                  |

                  |

                 \/</utt><utt uid="2">Estaba bajo la impresion que cierras a las 8 p.m... </utt><utt uid="3">Apenas entendí lo de las 8 pm... te quiero aliensito<3</utt><utt uid="3">Yo necesito asesoria en como gestionar(amenazar) a los malos clientes que no quieren pagar.</utt><utt uid="4">me voy a esforzar por hacer alguna tonteria mañana en la tarde

:3</utt><utt uid="4">dificilmente seria la primer tonteria que haga  =B</utt><utt uid="5">wat</utt><utt uid="5">wat</utt><utt uid="5">wat</utt><utt uid="5">> tonterías 

Ahora si me siento como en el preescolar. 

</utt><utt uid="3">Le aviso que por estos rumbos nomas los hielos del buffet de abogados [Demandamesta y Asociados](http://www.reddit.com/r/demandamesta) crujen.</utt><utt uid="3">Lo que tu necesitas es mi servicio legal >:)</utt></s><s><utt uid="0">Esta es mi cara todo el tiempo mientras estoy aquí</utt><utt uid="1">Y aun así, sigues aquí?!... qué te da el pinche valor?!</utt><utt uid="0">Aww, tan lindo el fish! (ᵔᴥᵔ)</utt><utt uid="0">Wtf, por qué la borró? ahorita le iba a mandar un PM y ya no pude</utt><utt uid="0">No pos sabe, está de moda supongo</utt><utt uid="0">Ya sé! Primera vez que le iba a hablar en privado y ya no pude. Crees que regrese pronto con un alt?</utt><utt uid="0">Damn! Imaginate al Dillon shadowbaneado ◉_◉</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="1">No este espantosa, la original sabe bien y por el precio pues mejor. Esta barata y no es gallo.</utt></s><s><utt uid="0">Nel... a lo mejor el refri sólo quería que no dieras más de una vuelta pa' cargar tus chelas</utt></s><s><utt uid="0">No es problema, sino un área de oportunidad </utt></s><s><utt uid="0">El Olde Style no esta mal, pero si que es una cerveza chafa.</utt></s><s><utt uid="0">No me menciones a la pinche Soriana que va a desaparecer a las pinches comerciales mexicanas.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">En donde las venden?</utt></s><s><utt uid="1">A mi me gustan las stout pero también las lager :(</utt></s><s><utt uid="0">Como moderador... la proclamo la cerveza oficial del sub.</utt></s><s><utt uid="0">Exijo esa cheve! donde la puedo conseguir?! </utt></s><s><utt uid="0">...pero es una stout y esas no se toman tan frías!

Por cierto que la Becerro de la izquierda es muy rica. Todo lo de Bracino es muy rexomendado</utt></s><s><utt uid="0"> Hay un chiste de bukake escondido en este post.</utt><utt uid="1">>Hay un chiste de bukkake escondido en este ~~post~~ sub.</utt></s><s><utt uid="0">Recomiendo ampliamente la Becerro, que se ve parcialmente a la izquierda.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">OP, vivimos cerca porque yo también fuí a Lúpulo y las vi como una semana antes de que las postearas. Me apendeje y me ganaste todo el karma :(</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="1">>cada dia entre semana</utt></s><s><utt uid="1">En erre mexico subieron uno alguna vez sobre cómo pedir quesadillas en todo el país. Obviamente haciéndoles burla a los chilangos.</utt><utt uid="2">Eso es un tesoro.</utt><utt uid="1">>*Seño:* ¿Qué va a querer joven?

>*fzt:* Una quesadilla deJAJAJA SABÍA QUE EN EL DF LES DICEN QUESADILLAS AUNQUE NO LLEVEN QUESO JAJAJA

>*Seño:* ¿De qué dijo, joven?

>*fzt:* JAJAJA QUESADILLAS SIN QUESO QUÉ PENDEJOS

>*Acompañante:* Oye frutsi, la señora te está preguntando.

>*fzt:* JAJAJA ESPÉRAME ES QUE NO PUEDO JAJAJAJAJAJAJAJAJA

Y así fue como me quedé sin amigos y sin desayunar.</utt></s><s><utt uid="0">Jaja, hace algunos años yo me disfracé de Jaime Duende. Salió bien cara la renta del disfraz, pero valió la pena.</utt><utt uid="1">cállate, gorda</utt></s><s><utt uid="0">Le faltó la foto con "Galatzia". En la fiesta a la que fui literalmente había como 40 cabrones con peluca rosa y con el peor acento posible </3</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">100% representativo de la realidad, incluyendo al pinche Penguin de agitador alcahuete, bien hecho OP.</utt><utt uid="1">ahora que haga a pinguino's mom... en bolas</utt></s><s><utt uid="0">This thread has been linked to from elsewhere on reddit.


 - [/r/mexico] [Dibujo de /u/zarape](http://np.reddit.com/r/mexico/comments/26cjjc/dibujo_de_uzarape/)


*^If ^you ^follow ^any ^of ^the ^above ^links, ^respect ^the ^rules ^of ^reddit ^and ^don't ^vote ^or ^comment. ^Questions? ^Abuse? [^Message ^me ^here.](http://www.reddit.com/message/compose?to=%2Fr%2Fmeta_bot_mailbag)*

</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Se me hizo bien nena que borraran sus cuentas, no se que buscaban conseguir pero la carrilla fue igual</utt></s><s><utt uid="0">Y ya nos abandono de nuevo, gracias a yisus.</utt></s><s><utt uid="1">Seems legit.</utt></s><s><utt uid="1">ruko siempre lo molestaba por la pornstar [Dillon Harper](https://twitter.com/DillionHarper)</utt><utt uid="1">pues de hecho la tal Dillon no esta muy pechugona que digamos</utt><utt uid="2">http://hahgay.com/</utt><utt uid="2">WOOSSHH!!!</utt></s><s><utt uid="0">Validado.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">El correo secreto entre marianiiina y el 99% de techoblanco  </utt></s><s><utt uid="0">Good guy Odiosin, compartiendo la tarjeta que le dieron este domingo.</utt></s><s><utt uid="0">Qué pedo /u/vivalaempire ? ya empezaron con el doxing de nuevo?</utt><utt uid="1">Maldita sea!</utt></s><s><utt uid="0">Firmada por marianina</utt><utt uid="1"></utt><utt uid="2">Siguiente parada.....esta! </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">que mala onda fish, ya doxxeaste a /u/fzt</utt></s><s><utt uid="0">Fight me IRL fish!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Ven a cantarme putazos irl!!!

Y si vienes, ven en marzo. Parece que /u/el_muffinman va a venir y yo sé que se muere de ganas de verte en persona.</utt></s><s><utt uid="0">Qué pedo con los posts de retraso mental?</utt></s><s><utt uid="0">Nunca me he preocupado por saber quien son los mods, pero por los comentarios me doy una idea...</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="0">*jajaja es chistoso porque es berdad*</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">>Para que aces un AMA

Michos confirmado</utt></s><s><utt uid="0">mejor rola el subreddit dedicado a ella ( ͡° ͜ʖ ͡°)

https://redd.it/3pe88g</utt></s><s><utt uid="0">Los AMAs "piteros" de techoblanco están mejores. Más graciosos y entretenidos, a veces hasta interesantes.</utt></s><s><utt uid="0">> Pinche AMA que **no** vale verga

> Es como **si** te vale verga de tus fans. 

Estoy confundido, sí Bale Berga o no el AMA?

RESPONDE OP PLIS</utt></s><s><utt uid="0">Desde que Obrador no ganó el debate ya se sabe</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Tal vez necesitan bajar sus estandares para que no se desilusionen de los AMA mexicanos. </utt></s><s><utt uid="0">La neta cuando vi el título dije, wow que bien que una mexicana este haciendo un AMA (aunque no me importe su música). Pero solo al entrar a ver algunas respuestas la verdad qué de weba está esa mujer, por Dios. Los fans escribiendole casi la Constitución Mexicana y ella respondiendo super cortante, una oración, dos a los que bien les fue. Ni si quiera por quedar bien ante todos se tomó la molestia de contestar bien. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ok</utt></s><s><utt uid="0">Pero claro que si, por el simple hecho de que las llamaste enmoladas y no enchiladas de mole.</utt><utt uid="1">crei que eran enfrigoladas con mole.</utt><utt uid="1">ya no juegamos a las faltas de ortografia m8?

nocierto si me equivoque, brain fart sorry  ¯\_ツ_/¯</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Veo tu enmolada y te la mato con un [huarache con costilla](http://imgur.com/NxY9TDj)</utt><utt uid="1">>costilla

you keep using that word, but I don't think you know what it means</utt><utt uid="0">El corte rib eye. delgado y con un poco de hueso se le conoce como "costilla"

Fucking beaners. Saquense al taco bell... putos</utt><utt uid="0">Se que no es una costilla aceptable.. pero es lo que hay por menos de $2 USD

Edit: typo</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Relevant user /u/a_mexican_taco</utt><utt uid="1">donde están los videos con chicas... !</utt></s><s><utt uid="0">Soy yo o ... si le agregas unas pecas es monfil....</utt><utt uid="1">Es biba, she's always into tacos </utt><utt uid="2">Tacos, pizza, no le hago el feo a nada</utt><utt uid="2">Todo tiene su límite.Jk, hasta tengo disfraz de foquita.</utt><utt uid="2">u.u thank you, anfaba perdida jajaja</utt><utt uid="2">┬┴┬┴┤ ͜ʖ ͡°) ├┬┴┬┴</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">De muñeca inflable?</utt></s><s><utt uid="0">Oye /u/Isai76 , te creeaste una cuenta de twitter o era otra persona intentando karmawhorear tu karmawhoreo?</utt><utt uid="1">Mi twitter es @dfrag

Creo que hay un wey que va por @Isai76  pero eso no ero yo.</utt><utt uid="1">/u/el_muffinman = @fakiu</utt><utt uid="1">Cuidado. No te vayas a meter en lios por alguien que aparenta a ser el autentico Isai76

P.D

Prestame una feria, wey.</utt><utt uid="2">> @dfrag

such stalker, so much wow </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">You nasty</utt><utt uid="1">Vive la vida esperando tener un pedazo en la boca :/</utt></s><s><utt uid="0">El 2013 llamó, quiere su cómic de vuelta.</utt><utt uid="1">El del 2013 era de queso.</utt></s><s><utt uid="1">Wow gracias!! Por fin me siendo validada!! </utt></s><s><utt uid="0">Ya ni porque alguna vez fueron norteños</utt></s><s><utt uid="0">Pffftt... Provincianos know nothing

     Si, es reciclado mi reply....   problem?</utt></s><s><utt uid="0">REPOST</utt><utt uid="1">😖 de cuándo? Déjame shitpostear!!</utt><utt uid="2">Donde están los mods?
</utt><utt uid="3">*se hace el dormido y se forma discretamente*</utt></s><s><utt uid="0">Por que es NSFW?</utt><utt uid="1">No tengo idea, pero se lo traté de quitar y no más no ¬¬</utt></s><s><utt uid="0">BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO</utt><utt uid="1">Yo te quiero mucho Facso!!</utt><utt uid="1">Hahaha jamás! Pero tienes que admitir que este tema es algo muy especial</utt><utt uid="2">Pero tú también te burlas de ellos</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">el amor empieza en el corazon y termina en el calzon.</utt></s><s><utt uid="0">B)</utt></s><s><utt uid="0">so classy Brayancita

Pasatela chido</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Bien hecho brayan bien hecho.

Applause.gif</utt></s><s><utt uid="0">hoy es un buen dia para desempolvar esta joya: http://imgur.com/1hDGCuu</utt></s><s><utt uid="0">:3</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Va a hacer los trabajos que ni /u/Puromichoacan quiere.</utt></s><s><utt uid="0">Es la mano de obra barata.</utt></s><s><utt uid="0">¿El Alien Mod? Buena broma ¿Dónde está la señorita de las cortinas?</utt><utt uid="1">enBidia!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Baia baia http://68.media.tumblr.com/daa21a029b2dba5932a89c0cbb13c2b6/tumblr_or9xuspP431urcjn1o1_1280.jpg</utt><utt uid="1">Jajajaja!!! Que bonito</utt><utt uid="2">Ora berga, o sea que se la pasan sentados todo el tiempo?</utt><utt uid="3">So, estan T H I C C?</utt></s><s><utt uid="0">respawn from hell</utt></s><s><utt uid="0">Ok ahora quemenlo</utt><utt uid="1">Ok ok</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Tren.... dónde estás</utt><utt uid="1">he ded by snoo snoo</utt></s><s><utt uid="0">como un amigo</utt></s><s><utt uid="0">No me puedo relatar. 

Relatar. 

Relatar. 

Relatar. </utt></s><s><utt uid="0">que ninjutsu de naruto ni que mis pelotas.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">~~Isai!~~ ~~Chuy!~~ ~~Penguin!~~ ~~Gonza!~~ Ruko!</utt></s><s><utt uid="0">/u/masfresaqueirapuato</utt></s><s><utt uid="0">en el nueBo sub quesque sin sensura me sensuraron mi primer envio que por que no aportaba nada... xiales</utt><utt uid="1">Mijo, te hace falta más bax</utt><utt uid="2">[You can't *even*](/tiphat) De vez en cuando viene bien esperar, tus amigos mods te contactarán en breve.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">No pus guau. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Chale, necesito un novio</utt><utt uid="1">Yo necesito novia.

*saca el peine y se acomoda el pompadeur*</utt><utt uid="2">No lo peles, digamos que está "tuerto".</utt><utt uid="1">:D</utt><utt uid="2">Chale, yo también :(</utt><utt uid="2">Siii! Traiganse flores y chocolates para quemarlos en un circulo de fuego eterno!</utt><utt uid="0">Cámara yo voy! </utt></s><s><utt uid="0">Si.</utt></s><s><utt uid="0">o ya si te quieres ver bien galan.. unas dickpics


es lo de hoy</utt></s><s><utt uid="0">Duro y tupido.</utt><utt uid="1">Virtualmente, desde el sótano...

^^^No ^^^vaya ^^^a ^^^ser ^^^que ^^^perdamos ^^^la ^^^virginidad.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Confirmado, el OP es penguinlover
</utt></s><s><utt uid="0">creo que tuve ese juguete</utt><utt uid="1">Eso explica tu fijación con el penguin...</utt></s><s><utt uid="0">Out of the loop here.

Cuales cuentas ha tenido el pinguino?

Como verifican cuales cuentas son legitimas de el ?</utt></s><s><utt uid="0">Can anybody tell me what this sub reedit is? A Mexican lounge?</utt><utt uid="1">Post your pics  </utt><utt uid="2">No one really knows, I think</utt><utt uid="3">gonewild</utt><utt uid="4">a mexican experience !!!</utt><utt uid="5">It's a weird place where hispanics dudes with a weird fetish for seals porking penguins gather</utt><utt uid="5">10/10 thats totes me</utt></s><s><utt uid="0">ELI5 la fijación de TB con el penguins.  Jamás lo he visto postear.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">tampoco es para tanto... digo parece niña de 13 años viviendo de memes, yendole a equipos de algun deporte pocho y como toda buena chamaca de secundaria mostrando cueros a extraños</utt><utt uid="1">Chica shitposteando, con afición a la NFL y con un albunz por ahí? Me suena familiar el tema...</utt><utt uid="2">Ni ha de tener, pinche morra.</utt><utt uid="2">oh.</utt><utt uid="2">La cultura del humor en imágenes me gustó bastante. Y le voy a un equipo de un deporte "pocho" porque he vivido en EEUU por la mayor parte de mi vida. :3</utt></s><s><utt uid="0">Quiero una foto de la nueBa, pls deliberen! </utt></s><s><utt uid="0">lolololololololol I approve this.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Yo tambien quiero regresar al pasado en el momento exacto en el que postean los albums :'(

EDIT: Antes no me dejo poner nada</utt><utt uid="1">como siempre... yo vi el \#album2 y estuvo bueno</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Que chi chokas no te quitan la licencia??</utt><utt uid="1">36-D....  Mira mi cara de felicidad ----> :D</utt></s><s><utt uid="1">Que ingenuidad la mia</utt><utt uid="2">Tu y todos los que estabamos formados...</utt><utt uid="2">[Con eso no se juega monfil...](http://media.tumblr.com/tumblr_lukfsryq9b1qc5u4q.gif)</utt></s><s><utt uid="0">Algo me dice que aqui si habra album</utt><utt uid="1">Nel, nomas fue una. Bueno fueron como 10, pero esa es la que salio menos reveladora :D</utt><utt uid="2">formao!</utt><utt uid="3">mah'chabocho...

formao</utt></s><s><utt uid="0">Para todos los maricanuevos que no sabian quien es el /u/Chabocho u porque era relevante, pues aqui esta. 

Top post, my friend, sigue asi!</utt><utt uid="1">Hasta existe /r/chabochas</utt><utt uid="2">Se vale pedir mas?</utt><utt uid="3">Es para motivar a la banda para que suba las suyas. :D</utt><utt uid="4">Ya dale un beso....</utt><utt uid="5">me he dado cuenta que el aiyus es muy celoso con todos nosotros... </utt></s><s><utt uid="1">Se sigue la regla de: Que me vean las nalgas pero no la cara. En este caso solo se intercambia "nalgas" por "chichis".   

No estas para saberlo, pero si... Riquisimo.
</utt></s><s><utt uid="1">National Geographic</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Sube foto de tu pie y techoblanco</utt><utt uid="1">Estoy en la chamba. [Asi o me la encuero?](http://imgur.com/RO5oqfK)</utt><utt uid="1">La neta, ni crocs son. Son marca patito pero sirven su funcion. No me gusta usar las botas de trabajo todo el dia, pero si es necesario ponermelas, los "crocs" me los quito en chinga y me pongo las botas.</utt><utt uid="1">Por un segundo pense que estaba en /r/mexico.</utt><utt uid="2">Es neta!? /r/chanclas !?</utt><utt uid="1">Those fools don't get it. Son esclavos de la sociedad que les dicta que zapatos usar.</utt></s><s><utt uid="1">Soy el de la izquierda. No tenia mullet.


No me vas a quitar mi upboat, verda'?</utt><utt uid="1">Si, de chiquito era güerito, ya con los años me fui aprietando. </utt></s><s><utt uid="0">Upvote, pero los selfpost no cuentan para karma</utt><utt uid="1">Bad luck techoblanqueño</utt><utt uid="2">Lo se. Tampoco queria ser **TAN** karmawhore.</utt></s><s><utt uid="0">Feliz dia del pastel! ten *tu karma*... nomas ponte flojito y coperando...</utt><utt uid="1">Gracias. Damela todita. ^^^^la ^^^^karma</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Te falto la marca de agua en tu foto, no te vayan a robar tu obra de arte!</utt><utt uid="1">Mi arte es pa' todos</utt></s><s><utt uid="0">10/10</utt></s><s><utt uid="0">Me quieres robar el jale culero.</utt><utt uid="1">Sorry banda,ahí te encargo un dibujo donde aparezca yo creando mi obra de arte no? </utt><utt uid="1">10/10 carnalito,tenkiu</utt></s><s><utt uid="0">Yeyo eres la onda jajaja.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Te lo compro wey!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">FELIZ 2006 /r/techoblanco!

EDIT: la fecha</utt><utt uid="1">Pero edgar es como del 2006, no?

Ya casi 10 años...</utt></s><s><utt uid="0">Ya weeeey... Oh esos dulces comienzos del Youtube!</utt></s><s><utt uid="0">Faltó el "Ya nada güey, pinche bato."</utt></s><s><utt uid="0">never 4get</utt><utt uid="1">never 4give</utt></s><s><utt uid="0">Ese Duderino es todo un loquillo.</utt></s><s><utt uid="0">"Ahhhhh te bañasteSSS"</utt></s><s><utt uid="0">A mí me sorprendió la exactitud con que reprodujeron la situación del video en el comericial de galletas emperador.</utt></s><s><utt uid="0">Me acuerdo de este video</utt></s><s><utt uid="0">Alguien mas save de otro sub aparte de /r/mexico k sea para paisas? Incluyendome por supuesto.</utt></s><s><utt uid="0">Jeje se baño.</utt></s><s><utt uid="1">¡Ya güey!</utt><utt uid="1">¿Quieres decir ser humano?</utt><utt uid="2">esos</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ves Peje? Obama si tiene más caguamas que EPN.</utt></s><s><utt uid="0">\#Serio: ¿A qué precio está barata una caguama? Yo tomo a lo mucho cada 3 meses, y siempre se me hacen normales las promos de 2 x $48, o 2 x $49.</utt></s><s><utt uid="0">Ayyyyyy malo.

A mí no se me hubiese ocurrido eso. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Hay que quemarla toda antes de que llegue a nuestros hijos.</utt></s><s><utt uid="0">Ahora que la legalizaron voy a dejar de fumar y pasar directamente a la heroína.</utt><utt uid="1">¡Qué bien! México necesita héroes y heroínas como tú</utt><utt uid="2">Tu eres uno de los chosen four? :D</utt></s><s><utt uid="0">por que no esta /tb/ ahi???!!!</utt></s><s><utt uid="0">O sea que los únicos que no modificarán su comportamiento serán los Jueces de la SCJN?</utt></s><s><utt uid="0">No veo la diferencia, que cambio?</utt><utt uid="1">Los jueces beberán aún más!!!</utt></s><s><utt uid="0">¡Que alguien piense en los niños!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">¡Nuestros upboats!</utt></s><s><utt uid="0">Literally Hitlsper</utt></s><s><utt uid="0">¿O sea que ya es popular?</utt></s><s><utt uid="0">Pregunta reddit tendrá su efecto digg!? Y si es así a donde se andan mudando o que alternativas tienen!?</utt><utt uid="1">voat.com, aunque con el censorship de FPH creo que se cayó unas cuantas veces. </utt></s><s><utt uid="0">...Es...privado?</utt><utt uid="1">Lo fue, hace un par de semanas.</utt></s><s><utt uid="1">priBado, git it rite maricanueBo</utt><utt uid="2">http://i.imgur.com/axJmn.gifv</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Esa no es una chancla. 
Chale.</utt><utt uid="1">Pa' karmacourt.</utt><utt uid="1">Quien hizo el sub se perdió la oportunidad de crear /r/didos.</utt></s><s><utt uid="0">Esa viejita era un clásico viendo las luchas, creo ya tiene rato que murió.</utt></s><s><utt uid="0">en la WWE ya la hubieran lanzado al ring!

edit: se parece un poco a mi abue... RIP in peace!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">/r/mexicogifs</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Trata de recordar la ultima vez que viste alguien haciendo una cara tan jariosa</utt></s><s><utt uid="0">¡Pinche Peje! Si que le gustan las pollitas.</utt></s><s><utt uid="0">Gonzalo?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Clásico techoblanqueño los viernes por la noche.</utt><utt uid="1">Es verdad. Aquí estoy.</utt><utt uid="2">Esta es la fila de los forever aslone que están en reddit un viernes por la noche?</utt><utt uid="2">[mientras tanto, en esta fila...](http://24.media.tumblr.com/tumblr_m24wfzYFMU1qlusvfo1_500.gif)

EDIT: I can't english, asi que me fui por la marii...digo, por la fácil...</utt><utt uid="3">heme aqui... se une a la rueda de san miguel
</utt></s><s><utt uid="0">Friends son para los Losers. Fucking pediches.</utt></s><s><utt uid="0">Ordenaste una pizza y los feelings van gratis.</utt><utt uid="1">Feelings? Pinches putos ni aderezos me mandaron...</utt></s><s><utt uid="1">Calla y dame la mano</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">http://www.imgur.com/dPBTLS3.jpeg</utt></s><s><utt uid="0">Noice.</utt></s><s><utt uid="0">Pinche frutsi,siempre supe que eras un hijo de la chingada,pasado de verga con el changoleon...bravo.</utt></s><s><utt uid="0">El Dream con una chava? 

No entiendo, pero Pepe siempre me da risa.</utt><utt uid="1">No es cualquier chava, *es marianiiina*</utt><utt uid="1">Digamos que es la obsesión de algunos redditores de entre nos y la autora del mitico álbum que nadie conoce.</utt></s><s><utt uid="0">[el bocol igual ha de andar desconsolado](http://hres.univision.com/noticias/aqui-y-ahora/videos/photo/2011-08-17/el-secreto-de-espinoza-paz_640x360.jpg), como cuando yegua lo rechazó *también*</utt></s><s><utt uid="0">Es hora que les avise que borrare mi cuenta pero siga posteando con otra al estilo ruko :( /s</utt><utt uid="1">Hay yo tambien quiero borrar esta cuenta, pero esta invitada a varios  Subs privados y no quiero perder acceso. </utt><utt uid="1">Con esta cuenta puedo entrar y postear a mis anchas en r/evenREDDER y r/AlreadyRed. 

Y acceso a un par de Subs de gustos peculiares digamos. </utt><utt uid="1">Son shadow  Subs muy pequeños, sobre temas y gustos muy específicos, e incluso personales. Los Subs  ni siquiera tienen nombre (puros números)

</utt><utt uid="1">/r/cocaine </utt></s><s><utt uid="0">o marianiiina  está alta o dreamtrain muy chaparro... alguien puede sacarme de la duda?</utt></s><s></s><s><utt uid="1">[feeltrain es un tipazo, todo lo que tengo que decir!](http://i.imgur.com/wrkz6Du.jpg)

                                 ~ /u/marianiiina  sobre /u/dreamtrain  ~  </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">No, las pocas que hay el stalker de ruco las corre.</utt><utt uid="1">Y a yegua, y a la pochita cada que se aparece, hasta eso que no respeta, agarra corte parejo.</utt></s><s><utt uid="0">no hay mujeres en internet
</utt></s><s><utt uid="0">Proctologo aqui. Hagan su fila.</utt></s><s><utt uid="0">O_O a este paso yo creo que el gobierno hará un centro nacional de cáncer de próstata femenil </utt></s><s></s><s><utt uid="0">Me dio más risa de lo que debía...</utt></s><s><utt uid="0">Esos guantes se ven muy amenazantes, seguro ni vaselina tienen.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">3 kilómetros después: "Usted esta saliendo del estado de Tlaxcala"</utt><utt uid="1">Literalmente en 24 horas entré 6 veces y salí otras tantas de Tlaxcala. Las carreteras que tomé van cortando el límite estatal.</utt></s><s><utt uid="0">que es un tlaxcala? </utt><utt uid="1">Un pokemón</utt></s><s><utt uid="0">Estaba leyendo en fobes que acaban de inagurar un cinemex, ya podras hacer algo.</utt></s><s><utt uid="0">Segun mis datos debiste enviar la foto justo antes de entrar ya que en estos momentos op esta desaparecido en el cerro de la huetlapanga.</utt><utt uid="1">[No teman por mí.](http://i.imgur.com/DCxZj8U.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">Ahora ve y busca las míticas escaleras eléctricas</utt><utt uid="1">Pero antes tiene que matar al alebrije que custodia la entrada.</utt></s><s><utt uid="0">[Sountrack de este thread](https://youtu.be/hAAlDoAtV7Y?t=5s)</utt></s><s><utt uid="0">FAKE. Todos sabemos que Tlaxcala es un enorme lago en el mapa. La foto está trucada.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">I am Tabasqueño and I find this highly offensive.</utt><utt uid="1">No se agüite, que aquí es desmadre sano. Mientras nadie te doxxe nadie tiene malas intenciones.</utt><utt uid="2">---->/r/ardidos</utt><utt uid="3">/r/imalittlebaby is over there bro</utt></s><s><utt uid="0">Ahuevo, cero pedos con ser indio. </utt><utt uid="1">¡Eres el orgullo de mi pueblo!</utt><utt uid="2">Ahuevooooo si no espor indio es por maceton</utt></s><s><utt uid="0">I sexually identify as an Olmec stone head with fat lips. I'm offended. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">El Don Vergas hechando gasolina.</utt></s><s><utt uid="0">No mancheeees Jajajaja </utt><utt uid="1">Me entere que tomaste cheve, como sigues?</utt></s><s><utt uid="0">Primer non shit post de gonza. A lo mejor el 2017 sera buen año</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Pues si, techo blanco, o no?</utt></s><s><utt uid="0"></utt></s><s><utt uid="0">[Inhala esa madre](http://i.imgur.com/ocntx9m.gif)</utt></s><s><utt uid="0">Este es el primer post que veo sin downvotes, este es un post especial para la historia</utt><utt uid="1">Sí tiene. A mí me aparece con 88% de arribotos.</utt><utt uid="2">Como siempre. </utt><utt uid="2">Debes ser nueba</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Y tu jeta? Falta tu feis</utt><utt uid="1">Por qué lo quieres ver cubierto de cosas blancas...</utt><utt uid="1">Perhaps, maybe, possibly, what's it to ya</utt><utt uid="2">Spoiler: Ese no es mi techo sino de una compañera de trabajo que lo posteó en Facebook. Pero el mío también estaba así de ceniciento.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Guise

Guise

ya llego Gonza, </utt></s><s><utt uid="0">Yo nomas vi a la modelo.</utt><utt uid="1">Es Maite Perroni, desafortunadamente solo sale buena en fotos :(</utt></s><s><utt uid="1">Nope, solo un casi tocayo de Nickname :)</utt><utt uid="1">Que no! Yo soy de mas pa'l sur! </utt><utt uid="1">No se por que pero sospecho que tienes el mapa al revés... Y sigue siendo mas al sur(este) para ser mas precisos. 😅</utt><utt uid="1">Keep trying, te quedan bastantes estados. </utt><utt uid="1">http://i.imgur.com/9aSPXCX.gifv </utt><utt uid="1">Der_theycallmelame *close tho*</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="0">NO SÉ DE QUÉ HABLAS!!!!</utt><utt uid="1">#**NI YO!**</utt></s><s><utt uid="0">esto explica tu relación con Mariana?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Doesn't matter had meat</utt><utt uid="1">That's what she said.</utt></s><s><utt uid="0">http://i.imgur.com/5dlaOwZ.jpg</utt><utt uid="1">Señor agulicho, uste gano el interne el dia de hoy, le daria oro pero soy sureño y solo nos alcanza para quelites...</utt></s><s><utt uid="0">Los amigos del centro y sur estarian igual que nosotros si pudieran comer la deliciosa carne que hay en el norte.</utt></s><s><utt uid="0">Vegetariano ardido.</utt></s><s><utt uid="0">TIL los norteños mueren mas felices</utt><utt uid="1">Me da 10 kilos de felicida plis???

O lo tengo que pedir en libras???</utt></s><s><utt uid="0">HA! El bello reino de Moreira no está ahí!</utt></s><s><utt uid="0">Aunque este post pertenece a r/mexico, si me imagino como es relevante habiendo tantos norteños en este lugar que **son** Cancer. </utt></s><s><utt uid="0">Tiene mucho que ver con la influencia estadounidense que tiene el norte del país. Muchas de las estadísticas epidemiológicas de los estados del norte son similares a las de los EU.</utt><utt uid="1">No solo la influencia de EEUU. Son tendencias globales.

Las enfermedades son diferentes dependiendo del grado de desarrollo. En los países subdesarrollados la gente muere  por desnutrición, enfermedades gastrointestinales, etc. En los desarrollados la gente por obesidad, cancer, ataque cardiaco, etc.</utt><utt uid="1">> positivista
jeje

Me voy, pero me llevo esta palabra dominguera que acabo de aprender.</utt><utt uid="2">y tu quien eres??? yo soy ruko...</utt></s><s><utt uid="0">[Y además...](http://i.imgur.com/PHTpNO7.jpg)</utt><utt uid="1">¿Qué región es San Luis? En el norte dicen que estamos en el centro y en el centro dicen que estamos en el norte</utt></s><s><utt uid="1">llamando a /u/Rana_Fractal</utt><utt uid="1">ya lo se, ash, era un "chiste".</utt><utt uid="1">Que pinche mugrero, me voy a voat.</utt></s><s><utt uid="0">Sera por que en Monterrey se encuentran los mejores seguros y istes, por lo cual, en otras partes no se reportan las incidencias. No me sorprenderia si el porcentaje en Jalisco tambien es alto, mucha es la gente que se atiende medicamente en Guadalajara. </utt></s><s><utt uid="0">Disparos disparados!!!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Pingüino va a revision con el proctologo. Se desviste y pregunta al doctor: "Donde pongo mi pantalon".

Doctor: "Ponlo ahi, junto al mio".</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Que es eso de la foca y el pingüino? Y la marianita? Y de dónde se conocen todos? </utt><utt uid="1">Esto no es un AMA, pero: 

- [Foca y pinguino](http://www.reddit.com/r/TechoBlanco/comments/2mlpt2/seals_discovered_having_sex_with_penguins_ese/)
- Marianita es una vieja que se cuelga de cortinas y se unta aceite de coco en la vagina, y que todos ~~nos~~ se la quieren echar.
- Todos nos conocemos de aquí, Techo Blanco y te hago rico.

Eres nuevo por aquí?, échate la [güiqui](http://www.reddit.com/r/TechoBlanco/wiki/index)
</utt><utt uid="2">entrale al chat tambien (------>)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">tu cuerpo lo sabe?</utt><utt uid="1">su puerco lo sabe</utt><utt uid="2">Lo saben! Lo saben!</utt><utt uid="2">Caaaarmen.... se me perdió la medaaaallita....</utt><utt uid="3">estoy muy joven para sus chistes de ancianos... </utt><utt uid="2">De seguro nadie le manda snapchats</utt><utt uid="3">Al menos mi internet explorer si puede abrirlo, no como su netscape, abuelo!</utt></s><s><utt uid="0">*"Parece que todavia no te has suscrito a ningun subreddit"*

Arg!!! Fariseo!!! mal techoblanqueño!!!! Niegas la cruz de tu parroquia!!!</utt><utt uid="1">Perdoname padre, pero no he pecado en pensamiento, palabra, obra y omisión. Eso aparece aunque [no estes conectado](http://i.imgur.com/WVVyik5.png). Concedeme el perdón del evangelio.</utt></s><s><utt uid="0">y los locutores?</utt></s><s><utt uid="0">Hasta hace poco pensaba que tu seudónimo era "marcomarquito", en el peor de los casos con una posible referencia a Marco Fabián.</utt><utt uid="1">No te precoupes. Lo han confundido hasta con "naconaquito"</utt><utt uid="2">K honda bato</utt><utt uid="2">Yo pensé que era para marky mark y el funky bunch. </utt><utt uid="2">Y eso que ando a medio gas nomas</utt></s><s><utt uid="0">#PosMeFormo</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">ojala que le baya vien</utt></s><s><utt uid="0">Oye, y a todo esto... ¿a quioras habren? Pa que cuando me de un rol por esos rumbos llegue a buena hora.</utt><utt uid="1">*avren</utt></s><s><utt uid="0">http://i.imgur.com/CwKYudt.jpg</utt></s><s></s><s><utt uid="0">bale berga la bida</utt></s><s><utt uid="0">U wot m8!?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">ruko lo que mas temes ya te sucedio: ya te descubrieron en la vida real</utt><utt uid="1">[X] [Refencia a Tijuana Donkey Show](http://img2.wikia.nocookie.net/__cb20140331211025/survivor-org/images/5/58/Rickroll.gif)

[  ] Referencia a Diego Luna/Moon AMA.

[  ] Circulochaqueta con Duderino316.

[  ] Rick roll.

[  ] Comentario Chairo.

[  ] DAE le master trolle?

[  ] Sucking alts penis.

Esta lista no es inclusiva. 




</utt><utt uid="1">[ ] Refencia a Tijuana Donkey Show

[ ] Referencia a Diego Luna/Moon AMA.

[ ] Circulochaqueta con Duderino316.

[ ] Rickroll

[ ] Comentario Chairo.

[X] DAE le master trolle?

[ ] Sucking alts penis.

Esta lista no es inclusiva.



</utt><utt uid="2">que te detiene???</utt><utt uid="3"></utt></s><s></s><s><utt uid="0">Déjanos ver los comentarios al menos</utt><utt uid="1">si si a ver que le estan diciendo al pobre Nakito</utt></s><s><utt uid="0">Uh-oh

http://www.reactiongifs.us/wp-content/uploads/2013/07/you_got_me_breaking_bad.gif 

</utt><utt uid="1">Con solo leer el link ya sabia cual gif era.</utt><utt uid="1">Nah, solo significa que soy fan de la serie, no se cuantos aquí puedan decir lo mismo.</utt></s><s><utt uid="0">Mekito nakawaii?</utt></s><s><utt uid="0">n_n</utt></s><s><utt uid="0">Yo nomas quiero saber que chingaos es "kawaii"  </utt><utt uid="1">la traducción japonesa literal de "cute"</utt></s><s><utt uid="0">Luego por que les hacen bulling...</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">me gusta como es el abuelo Fuera de los trabajos oficiales de esta serie, es el bastardo mas grande sobre la tierra.</utt></s><s></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="0">Esperaba algo tipo "*tu mama en virote*"... No se que putas pasaba por mente.</utt><utt uid="1">*El que hambre tiene, en pan piernas*...</utt></s><s><utt uid="0">mod de techoblanco avistado.</utt><utt uid="1">15-20 en Progreso</utt></s><s><utt uid="0">¿Esto es fake? Mis hermoss ojos lo ven raro.</utt><utt uid="1">Está más photoshopeado que las fotos con tu novia wey.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Inb4 tortas vs lonches debate acalorado</utt></s><s><utt uid="0">Me lo robe del feis. No shame.</utt><utt uid="1">Y el feis se lo robó de erre méxico. Y erre méxico se lo robó de tuíter.</utt><utt uid="2">De seguro fue /u/facso, es celebridad en tuiter y ya comenzó con el shitpost, todo cuadra</utt><utt uid="2">Joder, tío. A nadie engañas. Esa imagen está más vista que las invitaciones a los XV de Rubí </utt></s><s><utt uid="0">Ya veo venir el argumento de que "Quesa" viene del Nahuatl y cosas por el estilo. </utt><utt uid="1">Quesamamada</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">esto es lo mas mamon que he visto en los utimos 6 meses y también es verdad</utt><utt uid="1">Lo mas mamon que he visto en los ultimos 6 meses es a ti chupandosela al penguin.</utt></s><s><utt uid="0">/r/dataisbeautiful/</utt></s><s><utt uid="0">Ese men es todo un lokillo

Pero yo tengo otros datos</utt><utt uid="1">¿Los vas a compartir o sólo presumírnoslos?</utt></s><s><utt uid="0">Isai ya no pasa por aqui?

Gonza and Isai killed the shat.</utt></s><s><utt uid="0">Wow Chalas, siempre me preguntaba qué era lo que hacías todo el día en el trabajo y que tan bueno serías de verdad para que tus jefes te quisieran tanto, con este expertly drawn graphic... now I know why.</utt><utt uid="1">you think? maybe you should be Chalas' #1 fan</utt></s><s><utt uid="0">Haciendo tb grande otra vez </utt><utt uid="1">Hasme esta grande otra vez!!!















no homo</utt><utt uid="0">si las bolas no tocan no es gay</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ey, las tortas de tamal son lo máximo</utt><utt uid="1">Agree, pero los tamales defeños son un chiste. Nada como un tamal juchiteco con dos piezas de pollo dentro.</utt></s><s><utt uid="0">Que dijiste de Durango para abajo???</utt></s><s><utt uid="0">can confirm.. de hecho apenas compartí el  mismo meme pero bien escrito "guajolota"</utt></s><s><utt uid="0">Título alternativo: 
Como veo a los del norte.</utt></s><s><utt uid="0">Mal uso del término *valedor*.</utt></s><s><utt uid="0">[como te ven desde el sur](https://tejiendoelmundo.files.wordpress.com/2010/06/london-smog-1.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">Agarrame la torta de chilaquiles, que está diciendo este pueblerino?</utt></s><s><utt uid="0">cámara...</utt></s><s><utt uid="0">Ágarrame el **Guajolocombo**! *Le pone la tapita a su vaso de chapurrado y le da una mordida a la guajolota antes de sacar el filo*</utt></s><s><utt uid="0">Ke?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">\> redditor for 16 minutes

nais try penguin. </utt></s><s><utt uid="0">Me gustan tus ojos</utt><utt uid="1">A mi me gusta su sonrisa.</utt><utt uid="2">A mi gustan sus chiches.</utt></s><s><utt uid="0">Este hilo ha sido enlazado desde otro lugar en reddit.

- [/r/tbreksit] [Penguin se hace pasa por una vieja para salvar su sub pitero.](https://np.reddit.com/r/TBreksit/comments/4v530a/penguin_se_hace_pasa_por_una_vieja_para_salvar_su/)

[](#footer)*^(Si sigues alguno de los links anteriores, por favor respeta las reglas de Reddit y no votes.) ^\([Info](/r/TotesMessenger) ^/ ^[Contactar](/message/compose?to=/r/TotesMessenger) ^/ ^[¿Error?](/message/compose?to=/r/TotesMessenger&subject=translation%20error%20(Spanish\)))*

[](#bot)</utt></s><s><utt uid="0">Not Bad.

pero siendo el internet hay chichis everywhere. 

*The effort is appreciated though*</utt><utt uid="1">pero estas hablan español!</utt><utt uid="2">I can google chichis and get a few more interesting results.


What I'm saying is I'm gonna need a vagina pic.</utt><utt uid="2">;D!!</utt></s><s><utt uid="0">Ya sabes qué hacer. Zapatilla en la cabeza y/o papelito</utt><utt uid="1">es obvio que es un alt, pero yo quiero el albums completo de esa ~~perrita~~ señorita. </utt></s><s><utt uid="0">---->/r/Chabochas </utt></s><s><utt uid="0">Presiento que van a venir titpics de otra persona proximamente para ganarle y van a iniciar los Boob Games 2016.</utt><utt uid="1">Rifate asap morra</utt><utt uid="1">Thats what she said </utt><utt uid="2">+1 en prestigio. *tip fedora*, m'viva. </utt><utt uid="3">Tienes razon a la Berga con esas Biejas inseguras</utt><utt uid="2">nah wey, no es eso tal cual, es simplemente saber jugar da gaem. Si van a mostrar la carne, que lo piensen mejor dos veces que aún no vivimos en una sociedad comunista perfecta donde los enfermos mentales no existen. 

No estoy justificando el doxing, pero... blabla ya saben, denme downvote, upvote, I don't care!... ~~upvotepls~~</utt><utt uid="4">[Lackin' **some gold**](/shirt) MaricanueBos no adinerados deben ser aprobados por la comunidad. Por favor tome un ticket y espere su turno.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="0">Esta lindo el bra de talavera lolita</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">\>aliens

\>techoblanco</utt><utt uid="1">Have we gone meta?</utt></s><s><utt uid="0">Omg Isa! Tag this as NSFL, wtf! Que miedo mw dio esa imagen de alien, demasiado lifelike! :(</utt><utt uid="1">trustno1</utt></s><s><utt uid="0">/u/aliensarehere  es un gran fakiu.</utt></s><s><utt uid="0">pinche aliens porque andas de creeper!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">La propongo como imagen de sidebar en /r/mexico.</utt><utt uid="1">No es mala idea. Convence a dos mods más y se hace.</utt><utt uid="2">Vato, le vas a dar en los feels al aliens porque ya no es mod.
</utt><utt uid="2">Yo no dije que lo hayan corrido, sólo que le darían feels.</utt><utt uid="3">*ej un compló!*</utt><utt uid="0">Vonn, pero si se trata de la virgencita de los subs mexas, citando a Pancho... ¡No seas egoísta, no seas egoísta!</utt><utt uid="0">Hombre de poca fe, Marianiiina es como Cheesus, está por aquí pero no la vemos.</utt><utt uid="0">Mi corazón puede sentir su presencia, busca en el tuyo y verás un túnel lleno de cortinas.</utt></s><s><utt uid="0">Se me hace gorda.</utt><utt uid="1">Y babosa</utt><utt uid="2">Más bien buenota.</utt><utt uid="3">Yo si le daba.</utt><utt uid="4"></utt></s><s><utt uid="0">Difiero en lo de chobi

Mas bien esta curvy</utt><utt uid="1">Encontré a tu [espíritu animal](https://www.youtube.com/watch?v=Dq8yFCxARVQ)</utt></s><s><utt uid="0">I'll tap that.</utt></s><s><utt uid="0">[Chobi dices?](https://memecrunch.com/meme/FRUA/gaaay/image.jpg?w=400&c=1)</utt></s><s><utt uid="0">\>chobi</utt></s><s><utt uid="0">No esta chobby. 

Would still hit tho...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Nombre plis. You know for science </utt><utt uid="1">marianiiina</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">¿Apoco si /u/satanic-surfer?</utt><utt uid="1">;) quieres ir por un cafecito?</utt><utt uid="1">nunca dicen que es a la primera ;)</utt><utt uid="1">pura pinche envidia </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Y esta es la razón por la cual, tengo mi sistema operativo en inglés.</utt></s><s><utt uid="0">ITT: La mayoria de los comentarios en revision</utt><utt uid="1">El usuario ha sido banneado por comentarios repetitivos.</utt></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s><utt uid="1">[Miren *un nueBo*](/bully) Esta puBlicación esta en revisión porque soy un ribbit y no tengo corazón, al rato un mod de carne y hueso la autorizará.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s><s></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Y lo pones en un conalep para que pase desapercibido.</utt></s><s><utt uid="0">Un poco de back story

 He tenido problemas para elegir el nombre de mi bebé, por lo que sigo indeciso, mi esposa ya se enojo por que pido nombres raros o poco comunes, ahora fuera de eso nuestro matrimonio había estado bien, a excepción de un problema con unos mensajes que sucedió antes de casarnos.

Pero bueno, ella desde aquella vez ha sido desconfiada conmigo cuando me "ve", "siente", "piensa" o "cree" que actúo extraño, soy a veces muy serio, pero su única explicación siempre ha sido, "este cabron trae algo", y eso ha sido algo que aqueja a nuestro matrimonio de vez en raro.

Esas condiciones me han llevado a madurar y dejar de andar de adolescente por aquí y por allá, pues su algunas han sido discusiones fuertes, cada vez es por cosas más insignificantes, como que un día estuve muy serio, ya no son grandes errores que rompan matrimonios, cosas que digo, "lo arreglaré" y lo arreglo...

Total, hace unos meses batee a una vieja diciéndole, "mira, estoy casado, tengo hijos y a ella la amo un chingo", elimine a la vieja y borre la conversación, una manera sutil y directa de hacerlas a un lado, cosa que se me hizo costumbre usar con mi esposa como cumplido cuando andamos mostrándonos cariño, " amor, tu estate tranquila, si alguien trata de meterse le diré -texto ya enunciado-" total así la hemos librado ya un buen desde aquel incidente.

Lo bueno ocurre hace unos días que volviéndolo a decir, suena de una manera distinta, haciéndolo sonar como que ya es un hecho que ocurrió, ella comenzó a preguntar y le revele la manera en la que había abierto a la vieja. Pero entonces, en un extraño giro de sus neuronas, comenzaron a atrae cabos de distintas discusiones que habíamos tenido al punto de llegar a la conjetura de que yo andaba de cabron con alguien del trabajo y ese era el porque universal de porque siempre me ve raro.

Tres días de discusiones fuertes terminaron en nosotros habiendo "las pases" con un, si me hubieras dicho lo que ocurrió aquel día, ni hubiera desconfiado de ti (si claro...), pero la felicidad duró hasta hoy en la mañana con el mensaje adjunto...

TL;DR: mande a la verga a una vieja y mi esposa se encabrona porque no se lo presumí o pedí su opinión.

Pd: quiere el divorcio porque ya no puede confiar más en mi...
</utt><utt uid="1">Consigue facebook,  borra el gimnasio, golpea al abogado </utt><utt uid="2">> Pero bueno, ella desde aquella vez ha sido desconfiada conmigo cuando me "ve", "siente", "piensa" o "cree" que actúo extraño, soy a veces muy serio, pero su única explicación siempre ha sido, "este cabron trae algo", y eso ha sido algo que aqueja a nuestro matrimonio de vez en raro.
> Esas condiciones me han llevado a madurar y dejar de andar de adolescente por aquí y por allá,

Asi que te trae de correa... </utt><utt uid="2">El tipico no quiero que salgas con tus amigos/hobbies/etc porque si no estoy yo puedes andar haciendo algo que no apruebo.</utt><utt uid="3">> si me saludo con mis amigos

Que jodido que no puedas ni salir con ellos y que nomás puedas saludarlos de vez en cuando. Fixed your typo, by the way. c;</utt><utt uid="0">Su, pinche auto corrector</utt><utt uid="3">Yo namas quiero saber de esos mensajes. </utt><utt uid="3">Más desgraciado que culpable. Por favor que pase el otro hermano Karamázov. </utt><utt uid="4">En mi experiencia, mientras menos información les des a las mujeres, mejor. Intentar explicarle a una mujer que bateaste a otra es casi imposible, por que de todos modos se enojan.</utt><utt uid="4">> De hecho se siente bien que tu pareja pueda confiar en ti

Si pero ese es siempre la excepción y no la regla! En la enorme mayoría de los casos, a las mujeres les molesta mucho saber cosas acerca de otras posibles rivales y [se esponjan](http://www.animaltia.es/wp-content/uploads/2013/02/gato-enojado-300x225.jpg) solo de pensar que su machín pueda ser el objeto del deseo de otras mujeres... la solución más usada es simplemente no comentar este tipo de cosas y mejor dejarlas en la bendita ignorancia en cuanto al tema, a menos que quieras pasar de [esto](https://erinluong.files.wordpress.com/2013/03/1996058898_34498eb187_z.jpg) a [esto](http://static.comicvine.com/uploads/original/11119/111199816/4324494-t40d63b_angry_wolf_153_by_snakegirlshilach-d48jb.jpg).</utt><utt uid="5">Al principio de mi relación con mi morra prefería callarme el osito. Era mega celosa. Lo bueno que un día decidí que chingue a su madre el perro y le empecé a contar todo. Se enojó varias veces conmigo, pero ya le bajó a su pedo.

Usualmente le cuento las cosas después de comer o cuando anda tranquilita jajaj.</utt><utt uid="6">> entiendo tu opinión y me da gusto que mi novio no la comparta, jaja.

Ya le echaste un ojito a su celular? Just sayin'</utt><utt uid="6">No pasa nada mientras no se entere de los burner phones... oh wait</utt><utt uid="4">Vonn vs. Zangief Girlfriend 

FIGTH!</utt><utt uid="6">Tu problema es la comunicación: exceso de comunicación. En lugar de darle cuerda a sus celos, vete de la casa y regresas luego.</utt><utt uid="5">Pues dale el divorcio. Espera... eso puede salir caro.</utt><utt uid="6">Siempre hace falta conocer la otra versión, claro... pero por el momento suena a que estás casado con Godzilla, buena suerte con los próximos años de dramas por absolutamente nada! 

Que miedo me da casarme :(</utt><utt uid="6">Pero luego pasa, verdad? D: o sea luego ya todo es normal? Como son caguengues las hormonas, de plano</utt><utt uid="7">Quiere el divorcio de plano y estas tratando de convencerla de que no? 

Suena cabron. Yo tomaría terapia de pareja...</utt><utt uid="8">dam dude, con un comment de reddit a nadie le basta para saber que pasa en tu matrimonio pero o ella tiene problemas muy cabrones de confianza/seguridad o le das muchas excusas para desconfiar, o ambas</utt></s><s><utt uid="0">¡WTF enanito!, ¡mi username es Derek y mi ex-jefe se llama Domingo!</utt><utt uid="1">Y hace dos dias fue Domingo!!! Esto es demasiada coincidencia</utt><utt uid="2">A provecho tu hilo para preguntar por sugerencias de nombres!!!</utt><utt uid="3">Tanta inspiración para que al final al hijo del komodo lo apoden el komodín.</utt><utt uid="2">Mr gustan los nombres de las piedras, sólo que la mayoría sólo funcionan como nombres ingleses</utt><utt uid="4">O Chaak como el dios de la lluvia Maya 
[source](https://es.m.wikipedia.org/wiki/Chaac)</utt><utt uid="3">Apenas venia a hacerte mention...</utt></s><s><utt uid="0">mister mingo</utt></s><s><utt uid="0">La respuesta era Jesucristo, espero hayas contestado bien.</utt><utt uid="1">¿Qué no es siempre la respuesta?</utt><utt uid="2">Y Messi cuenta como hebreo (ya que es básicamente dios)? Ya sabemos que Cristiano está descartado...</utt></s><s><utt uid="0">ponle Goku!</utt><utt uid="1">Masiosare</utt><utt uid="2">Kakaroto</utt></s><s><utt uid="0">Me salen muchas interrogantes aqui, chanza y lei mal el texto pero..

* Quien le dice Nico a un Joaquin? O es Nicolas Joaquin? (ojala y no..) 
* Quien le dice Kim a un Joaquin? O es koreano tu bebe? Asi como andan con los nombres, hasta algo como Kim Seung-hyeon esta mejor.
* Roque? Conrado? Por que odian al bebe y quieren que le hagan bullying cuando este en la escuela?  
* Que le respondiste a eso? "Si, [wifey name] quiero ponerle a mi bebe el dia de la semana que planeaba verme con alguien el momento en que estaba pensando como ponerle de nombre, eres una genio!"</utt><utt uid="1">Condoriano en lugar de Corrado, suena más a manga.</utt></s><s><utt uid="0">Esas pinches discuciones son para tenerlas cara a cara, joder. 
</utt><utt uid="1">Si, eso me encabrono y me puso bien tenso porque tuve que aguantarle todo su rollo hasta que la vi en la noche</utt></s><s></s><s><utt uid="1">Hola tu, pero asi andabas!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Dice pinwino que para que morir si esta empezando a vivir!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Se lo están bombeando bien rico. </utt></s><s></s><s><utt uid="0">De placer nadie se muere.</utt><utt uid="1">Cómo no! Death by snu-snu is a thing. </utt></s><s><utt uid="0">Te va a doler...</utt></s><s><utt uid="0">Abri esto en clase al lado de mi profesor, pensándo que no sería nada raro. 

Si me reprueban reviviré al pinguino para volverlo a matar</utt><utt uid="1">Ni pedo, yo reprobé el pinche examen pendejo del Isai😢</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">[Voy a ir a hacer un nogocio.](http://admartinwriting.files.wordpress.com/2014/09/vincent-adultman-did-a-business.jpg)</utt></s><s><utt uid="0">TIL Michos me dio clases en la universidad :O</utt></s><s><utt uid="0">Orario flexible.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Needs more pecas.</utt><utt uid="1">Ah Cabrone, ya contéstame el PM idem!</utt></s><s><utt uid="0">Quien es mofil?</utt><utt uid="1">¡Aiñ!</utt><utt uid="1">http://i.imgur.com/HrExoM7.jpg</utt><utt uid="2">A mi no me tocó verlo. :c </utt></s><s><utt uid="1">guarantee me this!</utt></s><s><utt uid="0">Espero se acuerden de mi :(</utt><utt uid="1">yo un poco pero tienes que participar mas</utt><utt uid="2">no entiendo esta madre </utt></s><s><utt uid="0">Al rato traigo más maricanueBos.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Ahora con timestamp o ban</utt></s><s><utt uid="1">junto con las chichis. Quizá tengan tumores.</utt></s><s><utt uid="1">Pasan los años y siguen firmes</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Mi cuerpo está listo. </utt></s><s><utt uid="1">las puffies tambien son buenas</utt></s><s><utt uid="0">Que te dieran una rusa con ellas.... </utt></s><s><utt uid="0">que cruel</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Stanley Kubrick o Spencer Tunick? Jojojo...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">En donde se está exhibiendo?</utt></s><s><utt uid="0">Nada mal.</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="0">Es verdaderamente incomprensible como el pingüino es el redditor más famoso del sub y no es un fucking mod. 

[PINWINO FOR PRESIDENT!](http://www.esw.gtorg.gatech.edu/wp-content/uploads/vote-for-me-nt3jey.jpg)</utt><utt uid="1">Aqui va la fila para apoyar Penguin? - no homo</utt></s><s></s><s><utt uid="1">>no tendras mi voto hasta que subas una foto.  

↑</utt><utt uid="2">\#FotoPorVoto</utt><utt uid="3">**YO TENGO OTROS DATOS**</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Feliz cumple TB!!! El sub  huérfano de padre y que no tiene madre....</utt></s><s><utt uid="0">El único que medio veo hacer algo es al fzt. 

Y ya cambien el estilo del Sub, esta bien feo. </utt><utt uid="1">Soy el unico al que le gusta el estilo copycat del gold lounge???</utt></s><s><utt uid="0">Coco para presidenta.</utt></s><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Te la mamaste! 10/10!</utt></s><s><utt uid="0">https://www.youtube.com/watch?v=KRyIugSxK8A&t=9s</utt><utt uid="1">Jaja </utt></s><s><utt uid="0">Titulos alternos:


"Preguntale, de cuanto es su ki"



"Con quien pelea en su tiempo libre"



"Es un ciborg, que me robado todo"



"Este chiste es perfecto"</utt></s><s><utt uid="0">Le daría like pero no estamos en facebook</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">>Soy una persona insegura, si continuaba con esto iba a ser peor. Ya no la podría dejar salir ni siquiera al trabajo, perdería sus amistades y yo mi juicio.

Creo que aqui esta la clave, sabes que las cosas no serian igual, por lo que tomaste la decision mas sana a la larga..

Hay quienes perdonan y olvidan, hay otros que perdonan pero jamas dejan atras lo que paso... 

Se que te tomara tiempo cerrar la herida, que posiblemente deje de doler, pero recuerda que no todas las chavas/personas son iguales, y a la siguiente chava, no le cargues cruzes que no merece, en otras palabras, no permitas que esta experiencia te joda la vida.

</utt><utt uid="1">definitivamente lo difícil será volver a tener confianza en otras personas pero poco a poco.</utt></s><s><utt uid="1">La neta, el OP escribe bien, su descripcion de los hechos nos puso en sus zapatos, tanto, que casi le hecho pleito a mi SO </utt><utt uid="2">jeje pues desde hace tiempo si quiero armarme un cortito, si me animo acá los estaré informando</utt><utt uid="2">Admito que tuve que googlearlo y eso que es un término salido de reddit. Está interesante.</utt></s><s><utt uid="0">Que bueno que tomaste el camino adecuado. 





PD: lee este libro, es muy bueno. 
https://7chan.org/lit/src/Robert_Glover_-_No_More_Mr_Nice_Guy.pdf</utt><utt uid="1">Lo recomiendo al mil por ciento.</utt><utt uid="2">apuntado, gracias</utt></s><s><utt uid="0">Viene la parte mas dificil.    
Armate de huevos, y no te dobles.    
Suerte, OP.</utt></s><s><utt uid="0">No pues sí está cabron. Si me llegara a suceder algo así, se la fiaba solo si tuviera la certeza de que no pasó de un beso y que solo fue esa ocasión. El pedo va a ser ver la cara del otro wey y aguantarse las ganas de romperle su madre.

Aquí en la empresa, un vato recuperó su honor de una forma rara: ya le habían dicho que su esposa andaba con otro wey, total que los estuvo vigilando y en una de esas les cayó con las manos en la masa, sacó una pistola, le dijo al Sancho que se pusiera en cuatro y a punta de pistola se lo cogió enfrente de su esposa corneadora.</utt><utt uid="1">En GDL se supo de un caso entre medicos, pero en este caso, al sancho le practicaron la jarocha.... la neta suena mas logico...</utt><utt uid="2">0_0</utt><utt uid="3">No tiene la culpa el indio sino el que lo hace compadre</utt><utt uid="4">Jajaja no mames yo no veo como cojerte a un cabrón y convertirte en un pinche joto se puede considerar "recuperar el honor", es mas todo lo contrario, pero cada quien no?</utt><utt uid="4">Pues yo hubiera optado por darle una putiza, no cojermelo, no mames.</utt><utt uid="4">Triple Plot Twist: el esposo y el sancho Y LA VIEJA vivieron juntos felices para siempre.

</utt><utt uid="4">Porque no ambos.</utt></s><s><utt uid="0">Lo siento OP.

INB4 Tómate unas chelas.</utt></s><s><utt uid="0">Solo por un beso? Neta?</utt><utt uid="1">Se rompió la confianza, como una persona insegura ya no podría dormir en paz cada vez que ella saliera con un "amigo". no me quiero convertir en ese novio celoso y obsesionado.</utt><utt uid="1">como se resuelve eso?</utt><utt uid="2">Esta en su derecho, además es insano estar con alguien a alguien no tienes confianza.</utt></s><s><utt uid="0">Lo mejor para los dos: ponerse la última cogida y adiós.</utt></s><s><utt uid="0">muy bien muchachito, espero que cuando llegue la mudanza le hagas bascula </utt></s><s><utt uid="1">Esos puntos suspensivos.</utt></s><s><utt uid="0">El problema no es en sí que solo haya sido un beso, cuando cortaron, sino el hecho de que siguió en comunicación con este wey, respondiéndole emails y así. Si hubiera sido un error como ella dice, no le hubiera seguido con el flirteo. Nel, hay más de lo que ella pretende.</utt><utt uid="1">Asi es, de hecho, pensar en que tubo la oportunidad de besarla otra vez, por mucho que moviera la cabeza la (ex)novia no suena nada alentador...</utt></s><s><utt uid="0">expandi el texto.
 
vi tu tl;dr.

 bien hecho.</utt><utt uid="1">Puedo leer un hilo de mil comentarios pero nunca una pared de texto.</utt><utt uid="2">Asimismo, nuestra actividad de información y propaganda garantiza la participación de un grupo importante en la formación de toda una serie de criterios ideológicamente sistematizados en un frente común de actuación regeneradora. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Mi contradicción:

*Le dice siempre a sus amigas: "Ustedes nada mas se la pasan pendejeando y chismeando en el facebook. No me gusta facebook."* 

..."*Es moderador de /r/Techoblanco*"

</utt></s><s><utt uid="1">+50 Techolares</utt></s><s><utt uid="0">Odio la infidelidad. Siento que es lo peor que puede hacer alguien. Pero bien que ahorita me armé con una chava nadamás porque se me hizo guapa y su novio no estaba y se fue tempran.. Yo sé que no está chido eso pero estoy bien pedo en este instante pero lo use de "excusa" para poder armarme con la chava. Está re buena la chicuela, pero si no hubiera visto a su novio ni me hubiera interesado. Soy el hipócrita mayor por hacer lo que más odio en otras personas.</utt></s><s><utt uid="0">Me gusta el sexo suave pero el porno duro.

Procuro vivir de manera amigable con el medio ambiente (evitar plásticos, reutilizar bolsas y envases, crear poca basura, reciclar agua, hacer composta, evitar el coche), pero con las veces que he volado ya he contaminado más de lo que mucha gente contaminará en su vida.

Me gusta la estabilidad, pero gran parte de mis decisiones son espontáneas.</utt><utt uid="1">Lo sé, la culpa es una perra.</utt></s><s><utt uid="1">+50 Techolares</utt><utt uid="1">Los techólares son más acá que el Gold!</utt><utt uid="2">Decirle puto a todo mundo me parece extremo, eso si, yo a todo mundo no lo bajo de guey.</utt><utt uid="3">Tengo mucho miedo pero igual pregunto: ¿Qué es "megambrear"? SIN fotos porfa.</utt><utt uid="3">fotos de qué...quiero saber que es "megambrear" suena como algo que sólo haría un Transformer...o un vagabundo.</utt><utt uid="3">Gracias, señor diccionario :)</utt><utt uid="1">+50 Techolares</utt><utt uid="3">Osea untarla de jalea masculina, ok.</utt><utt uid="3">Bueno ya entendí, po.</utt><utt uid="3">Quizas menos si quitas el tiempo offline :P</utt><utt uid="4">/u/aaroningramn, has enviado **50** techólares a /u/StClipper

----
### Techólares, la forma simple y rápida de hacerse güey en [internet](/r/techoblanco)

----
^\[[balance](/message/compose/?to=techobot&subject=balance)\]</utt><utt uid="3">Esto no es por las uñas, es mi "gasto".</utt><utt uid="3">En ponerme más bella ¿alguna objeción?</utt></s><s><utt uid="0">Lamentarse por el sufrimiento animal y seguir comiendo esas deliciosas hamburguesas, o seguir /r/keto por el lado carnívoro.</utt></s><s><utt uid="0">Soy muy chingon, guapo, mamado y ligador pero me la paso en el redditz</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Soy budista pero me encantan las drogas.</utt><utt uid="1">Di no a las drogas, compra de contado.</utt></s><s><utt uid="0">Es posible tener pensamientos contradictorios y funcionar normalmente. Y entre más consciente estés de ese hecho y mejor tengas identificados esos pensamientos más sanidad mental posees.

Yo soy demasiado antisocial y desconfiado de la gente en general pero superficialmente soy la persona más amable que puedas conocer.
</utt><utt uid="1">+10 Techolares por ser sincero.</utt></s><s><utt uid="0">Llevo algunos años estancada / Me sigo haciendo pendeja.</utt><utt uid="1">Así estoy en mi trabajo ahora.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Me molestan muchas opiniones populares en reddit... pero sigo aquí </utt></s><s><utt uid="1">yo no vivo, solo estoy matando el tiempo.</utt><utt uid="2">+50 Techolares</utt><utt uid="3">> Hago lo que puedo para no suicidarme pero también hago lo que puedo para no vivir mi vida.

Solo te dire 2 cosas: NO es una religion, es una forma de pensar: /r/Buddhism </utt><utt uid="2">+15 Techolares por saber de budismo</utt><utt uid="3">Sabes mucho mas de Budismo que yo, que apenas empiezo.</utt><utt uid="3">Neta? Pues a mi como yo no se me parecio que sabe mucho :/</utt></s><s><utt uid="0">No me gustan las karmawhores.</utt><utt uid="1">+15 Techolares</utt><utt uid="2">So meta...</utt></s><s><utt uid="0">Le digo a los demás que son unos pendejos por creer lo que sale en la tv, pero a cualquier tuitero que dice algo que confirma mis inclinaciones le creo incondicionalmente.</utt></s><s><utt uid="0">Yo soy una contradicción con patas -__-'

*Bueno, patas no pero si un par de pies con las uñas pintadas de color azul marino.*</utt><utt uid="1">+15 Techolares por las uñas.</utt><utt uid="1">Me pregunto si ocupas los clips para dibujarte figuritas en las uñas...</utt><utt uid="1">sexyflingstone.jpg</utt><utt uid="2">Go on...</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Quiero ser una persona de paz pero no puedo evitar siempre renegar de la forma de manejar de los demas mientras manejo.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">a chinga ya pasaron 10 anios de esa mamada? o cuantos?</utt><utt uid="1">16!</utt></s><s><utt uid="0">Me siento mejor</utt></s><s><utt uid="0">Qué rolón. </utt></s><s><utt uid="0">¡Delfín hasta el fin!</utt></s><s><utt uid="0">Qué pedo con ecuador</utt></s><s><utt uid="0">Paso algo importante o que? es el dia de la empanada en chile no?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">[Unas horas después...](http://i.imgur.com/CppAz30.jpg)</utt><utt uid="1">Sabes, todavía no me pongo marihuano. Algún día la probaré. </utt></s><s><utt uid="0">el mensaje de tu amigo jebús?</utt><utt uid="1">Alguien del chambin</utt></s><s><utt uid="0">Y luego ...</utt></s><s><utt uid="0">Pero ponte unos *timbs* esas botas que traes puestas no te combinan. </utt><utt uid="1">Simon</utt></s><s><utt uid="0">50 años por secuestro express.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Felicidades amiko que te la pases bien jejeje imbitas a la yeni y asemos un trio jejejeje salu2




xd</utt><utt uid="1"></utt><utt uid="1"></utt></s><s></s><s><utt uid="0">Le lleno el tanque joBen?</utt></s><s><utt uid="0">Wow son los mejores tanques estacionarios!!</utt><utt uid="1">Vine a decir esto, pero me ganaste!</utt><utt uid="2">Logged in just to upvote this</utt></s><s><utt uid="0">[Te enBidio.](https://i.imgur.com/1xg1pnG.gif)</utt><utt uid="1">Por que Ron Swanson se le queda viendo al cursor? supero la cuarta pared?</utt></s><s><utt uid="0">Yo he notado que me rinde más el gas de tanque No estacionario que el estacionario. </utt></s><s><utt uid="0">Khe</utt></s><s><utt uid="0">es una selfi de tu mama?</utt></s><s><utt uid="0">¿Cuánto te costó la instalación y todo?</utt><utt uid="1">[Lackin' **some gold**](/shirt) MaricanueBos no adinerados deben ser aprobados por la comunidad. Por favor tome un ticket y espere su turno.

*I am a bot, and this action was performed automatically. Please [contact the moderators of this subreddit](/message/compose/?to=/r/TechoBlanco) if you have any questions or concerns.*</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">You have been banned from participating in /r/The_Donald. You can still view and subscribe to /r/The_Donald, but you won't be able to post or comment.</utt><utt uid="1">Espero algún día recibir ese mismo privilegio. Haré mi mejor esfuerzo!</utt><utt uid="2">no jodas, neta te dieron ban? pinches trumptitas se triggerean igual que un SJW... </utt></s><s></s><s><utt uid="0">Cuando la guerra de memes con /r/sweden, que al otro día los trumpos andaban ardidos, yo pensaba que [ésta canción](https://www.youtube.com/watch?v=F_HoMkkRHv8&feature=youtu.be&t=34) les quedaba:

> The sun has gone down and the moon has come up,   
> and long ago somebody left with the cup.  
> But he's driving and striving and hugging the turns,  
> and thinking of someone for whom he still burns...</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="0">no va ser gasto de tiempo?</utt><utt uid="1">Depende. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Tipazos not allowed.</utt><utt uid="1">no tipazos, no service</utt></s><s><utt uid="0">No se que estoy mirando. Algún amable?</utt></s><s><utt uid="0">Ironía que el giro del lugar sea restauraciones jaja</utt><utt uid="1">Jajaja que bruto, pensé que decia restaurante. Eso me pasa por ser un lector huevón.</utt></s><s><utt uid="0">Ahi esta el album</utt><utt uid="1">bamos!</utt></s><s><utt uid="0">[no provoquen al tren](http://memesvault.com/wp-content/uploads/Pepe-The-Frog-Enough-22.png)</utt></s><s><utt uid="0">Dicen que la especialidad del lugar son las restauraciones kosher mexicobrazileiras... dicen...</utt></s><s><utt uid="0">Una vez fuí a comer ahí. Primero me enseñaron unas carnes sabrosísimas, pero cuando las pedí me insultaron y además llegaron otros vatos a hacérmela de pedo por haber ordenado eso. Luego se hizo un pedote porque medio restaurant me daba la razón y la otra mitad quería que me fuera. Al final la chef/dueña se volvió loca, cerró la fonda y nos echó a la calle a todos.</utt><utt uid="1">Lol. Inge

Esto amerita sidebar

Mods please</utt><utt uid="2">Jeje, le quieren quitar la chamba al gritessainfai</utt><utt uid="3">LOOOL. entendi la referencia </utt></s><s><utt uid="0">Sin las tres iii's no es lo mismo</utt></s><s><utt uid="0">Upboto extra por remover el fono de la imagen.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Can confirm, asi es el tren.</utt></s><s></s><s><utt uid="0">saca las cortinas!</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Creo que seria menos chinga cargarla, eso es lo que haria :3</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Fanks!</utt></s><s><utt uid="0">chingon! !!!</utt></s><s><utt uid="0">Esta chingona la neta.</utt><utt uid="1">Gracias bro! </utt></s></dialog><dialog><s></s></dialog><dialog><s></s><s></s><s><utt uid="0">Arturito y la Cheila aka "la princess".</utt></s><s><utt uid="0">Si le venia poniendo atras el apoyo del barrio</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Nosotros como hombres siempre le hacemos burla al que se deja que le peguen, pero en cuanto un hombre le pega a una mujer, es castigado hasta por su familia. Pinche doble estándar culero que me caga. Aparte, uno como hombre se debe de echar la mano en cosas así, pero siempre veo lo contrario. Me caga y vale verga.</utt><utt uid="1">Por ahi andaba un video de broma donde se pelean unos novios, primero ponen al vato haciendola de pedo a la chava y luego luego le saltaron a ayudarla y a chingarse el novio. Luego le hicieron al reves y cuando la morra se lo chingaba la gente nomas los veia y se reia</utt><utt uid="2">Damn. This shit got real.</utt></s><s><utt uid="0">Pero tú siendo princeso si te hace menos hombre... </utt><utt uid="1">Jaja, che Lulz! Aguas, que ahora que peng confesó que es un princeso le van a salir varios guaitnaits.</utt></s><s><utt uid="0">Ni siquiera te he golpeado, siempre sales corriendo...</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">"Yo soy **esa pinche morra**, la que te quita la bola cuando la vas a patear! ..."</utt><utt uid="1">Hasta ahora veo la analogia de que Lucy siempre le daba alas a charlie y en el mero momento le decia que no... puras blue balls pal carlitos.....</utt></s><s><utt uid="1">Stil... win-win</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Primero te hablan del vegetarianismo, luego pasan a decirte que los animales son personas no humanas y que nuestro especismo es lo que tiene a la humanidad en decadencia. Luego te pasan unos videos de mataderos para educarte: "¿vas a comer carne después de ver eso?" y se enojan cuando les contestas que no solo te vale madre, sino que tú mismo has matado, destazado y preparado animales para su consumo. No obstante te siguen invitando a manifestarte en contra de los circos y las corridas de toros. </utt><utt uid="1">Los que he conocido que hacen eso son los veganos, la mayoria de los vegetarianos que he conocido nomas quieren bajar de peso</utt></s><s><utt uid="1">Bato, yo ni siquiera soy vegetariana, jajaja. Pero bueno, gracias por tu no-odio.</utt><utt uid="2">no se ve en la lista, no sabe si reir o llorar...</utt><utt uid="3">Si yo soy vegetariano desde antes de que fuera cool, ¿eso me hace un vegetariano hipster?</utt></s><s><utt uid="0">Si, ajá, pero cómo explicas [ésto?](http://i.imgur.com/Lm8EnXY.jpg) </utt><utt uid="1">Parece sacada de la version gringa de los chairos</utt><utt uid="2">> juventudes cristianas anti-marihuana 

Frutsi encontró sus némesis</utt><utt uid="2">Pppero su ideología es tan atractiva!</utt><utt uid="2">tumblr?</utt></s><s></s><s><utt uid="0">Sólo vine a darle upBoto a este potz</utt><utt uid="1">que no habías muerto?</utt></s><s><utt uid="0">Sii mugre vegenazis!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Siempre se me ha hecho una mamada la forma como se montan los polis así, parados en la parte trasera. Arriba de 40, con cualquier choque o frenón saldrían disparados como muñecos de trapo. ¿Por qué poner en semejante riesgo a alguien que se supone que está encargado de la seguridad pública? Otro de los pequeños síntomas que muestran que en México 1) ahogado el niño tapan el pozo (a veces ni así), y 2) una vida humana no vale mucho.</utt><utt uid="1">No creo que  haya muchas alternativas con ese presupuesto. Los Federales que estan en Michoacán traen camionetas con asientos en la caja, pero si los emboscan son presa facil ya que llevan cinto de seguridad.</utt></s><s></s><s></s><s><utt uid="1">que putazos!!!! la paramedico tubo una caida de las que clasicamente sufren los skatos... casi casi fractura de clavicula segura....</utt><utt uid="1">La verdad es que al frontpage llegan videos de otros lados igual de precarios...</utt></s><s><utt uid="0">Se me hace conocida la esquina, se parace a la colonia Infonavit en Nuevo Laredo. </utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Acaba una carrera amiga, es el mejor consejo que te puedo dar. Ojalá pudiera echarte la mano con chamba, pero estoy peor que tu, y sobre todo por no tener un titulo.</utt><utt uid="1">Si, ya en Septiembre entro a la universidad, pero justo como es en otro país, quería ver si conseguía un trabajito temporal para poder comer decentemente estos últimos meses que andaré por aqui...</utt></s><s><utt uid="0">Si dominas perfectamente el ingles, el camino donde hay mas dinero es dar clases de ello. Hay miles de escuelas de ingles por toda la ciudad.

Yo tampoco tengo titulo y eso no debería de detenerte.

Algo que me llama poderosamente la atención es tu actitud, al menos por lo que escribiste no parece ser la ideal, te digo porque:

1) Dices que "me gustaría no ser mesera", ok, ahora ... que SI te gustaría ser? que te apasiona? que te hace levantarte por las mañanas? Necesitas encontrar tu pasión.

2) Dices que no pides cantidad especifica, me parece que o no conoces tus necesidades o no conoces tus ambiciones.

Debes ser mas agresiva con el mundo y contigo, lo que tu no demandes para ti, nadie mas te lo dará.</utt><utt uid="1">Es que en realidad solo busco un trabajo de un ratito ya que me voy a vivir a otro país en Septiembre, entonces no puedo tomar nada a largo plazo.

Además ya tengo ingresos, solo que no son los suficientes como para todas las cosas que quiero, con unos mil o dosmil pesos mas me seria mas que suficiente. 

Además me gusta mucho mi tiempo libre, me encanta ver gente. La verdad yo creo que para eso vivo, y para eso me levanto, para ver gente, para querer. Y pues, no sé en que clase de trabajo eso sirva de algo... Amar? Creo que eso me apasiona (si hasta tengo un tatuaje al respecto, caray.. pero bueno que importa)
</utt></s><s><utt uid="0">¿Qué tan social eres y que tanto sabes de tecnología informatica?</utt><utt uid="1">Social.. bastante. Tecnología informatica... No sé.. Exactamente a que te refieres?</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="1">No, nada especial, si no tiene ni idea de metodologías tampoco es muy grave; pero si el candidato ya conoce alguna metodología como SCRUM o al menos ya hizo su propio método va a ser mucho más fácil que se adapte a lo que ya hacemos que es bastante sencillo, es un SCRUM ultraligero. 

Gracias por el interés.</utt><utt uid="1">Ah pues más o menos es lo mismo que hago yo. Depende del proyecto también, los proyectos internos son mucho más informales pero con clientes hacemos eso, avanzamos un poco, lo mostramos al cliente desde un ambiente de pruebas y se hacen los cambios pertinentes. Por el tipo de clientes y proyectos no hemos tenido problemas, tratamos de evitar metodología de cascada porque no nos ha funcionado.

Hay ocasiones en que el cliente no es el adecuado. No es que sea mal cliente, es que no es tu media naranja.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">http://www.computrabajo.com.mx/bt-ofrlistado.htm?Bqd=%2BST030&Bqd=%2BTM007&Bqd=&Bqd=&BqdPalabras=%22boca+del%22&x=0&y=0

Aca hay varios de distintas cosas, pero la verdad no hay mucho de redes/soporte.
Parece que en Boca del Rio la actividad no es tan grande como en Poza Rica o en otros lados.

Si eres joves y tienes familia en otro lado, no has pensado apoyarte un rato en ellos para conseguir chamba donde haya mas movimiento? Es mera sugerencia, si puedes hazlo.</utt></s><s><utt uid="0">No se si ya tengas trabajo, pero justo necesitamos a un especialista de tu tipo en Xalapa... Estarías interesado en la reubicación o conoces algún interesado?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">¿Dónde es?</utt><utt uid="1">Anzures, que raro, el enlace tiene el detalle de la empresa, una simple búsqueda y tienes todo, hasta la dirección. Inclusive tiene la zona indicada.</utt><utt uid="1">Si</utt></s><s><utt uid="0">> Compensation: 15 a 20 mil pesos mensuales

Me parece poco para lo que piden, creo (pero no estoy seguro) que se encuentra mejor pago por proyectos en elance.com y similares.</utt><utt uid="1">¿En serio? Es front-end ¿20k es poco para front-end? ¿De qué me he perdido?</utt><utt uid="2">¿Cuánto tiempo tienes en el mercado laboral, si se puede saber?</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">No es el mejor lugar en donde hacer este tipo de preguntas pero aun asi lo intentare:

Es posible transferir creditos de una escuela extranjera a una en Mexico, como, digamos, a la UAT?</utt><utt uid="1">No tengo idea, supongo que depende del reglamento de cada universidad. Contacta alguna universidad directamente (por mi parte, no trabajo en la UAT). Lo que si creo es que debes buscar la mayor similitud entre el programa que cursas con el que quieras revalidar. Suerte.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">o/</utt><utt uid="1">pum! done.</utt></s><s><utt uid="0">> y suscribers.

lixto y por ahí mandé a /u/fru1012 para que contribuya con el contenido. Saludos</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="1">Tomado del sitio de Ooyala : "The Client Services Group (CSG) helps Ooyala customers plan, design, and deploy complete online video solutions. Working with you and your Ooyala account manager, we can handle everything from designing a special player to building out your entire site. CSG is the smart, fast way to create incredible digital video experiences."</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">A donde puedo enviar mi cv?</utt><utt uid="1">Te pido de favor que envíes tu CV a capitalhumano1@codasa.com.mx junto con tu número de teléfono para poder comunicarnos contigo </utt><utt uid="2">Hola amigo ¿te respondieron? Yo he enviado CV para otros puestos y marcado por telefono desde hace un mes y no me han respondido. Igual y es por que estoy feo pero quiero comprobar.

Saludos</utt><utt uid="1">Les comento que si mandaron su CV a la dirección proporcionada, están dentro del proceso de selección, les reitero la dirección capitalhumano1@codasa.com.mx y les confirmo el numero de telefono 53708446</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Buenas tardes,
si todavía no ha presentado la propuesta, tengo disponibilidad la semana que viene para presentar un diseño y luego su desarrollo en Wordpress.

Para mas información me puede contactar,

Saludos</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">donde esta Django?</utt><utt uid="1">Estamos abiertos a django para nuevos proyectos.</utt></s><s><utt uid="1">* Experience with PHP
* Experience with CodeIgniter
* Can ejaculate fire</utt><utt uid="2">ETS?</utt><utt uid="2">Claro. No necesitas saber cakephp. Ademas tenemos proyectos que no estan hechos en cakephp.</utt></s><s><utt uid="0">¿Todavia tienen vacantes? Me interesa lo relacionado en Java.
Saludos!</utt><utt uid="1">Si, pasame tu CV!</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Friendly tip, X-Post this on [/r/Mexico](/r/Mexico) far more readers </utt><utt uid="1">Thanks, already did, well, kind of. Will do.</utt></s><s><utt uid="0">Se ve muy bien! Por fa cuentanos como te va con los mexiapplicants :D

Saludos y good headhunting!</utt></s></dialog><dialog><s></s><s></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Whoa. Todo eso?</utt></s><s><utt uid="0">Veo que me hiciste caso :P

Por cierto si ves un sobre naranja dale click, son los mensajes personales.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Interesante. Me apunto.</utt></s><s><utt uid="0">Asu, y cómo se llega ahí? No hay metro cerca.</utt><utt uid="1">Auditorio es el mas cercano. De ahí tomas un camión que te deja.</utt><utt uid="2">Fuiste a la entrevista? Y que tal? Como está el ambiente? todo "legit" ?</utt><utt uid="2">Vientos. Ojalá todo vaya bien :)</utt><utt uid="0">Algo así me imaginaba. Esas zonas son para acceder en automóvil, no transporte público.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Poner fotos aqui para que la banda ayudemos a asesorar.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Nadie? =(</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">10,000 minimo?  Buena suerte.</utt><utt uid="1">Osea es lo menos que se paga.

Si se cubre al 100% ya lo hablan con RH y les dan otra oferta.</utt><utt uid="1">pues manda tu cv y lo vemos. esta en el rango</utt><utt uid="1">Si te fijas no se esta pidiendo experiencia, sólo conocimientos y un perfil que cubran no al 100%.

Se me hace razonable empezar con esa cantidad</utt></s><s><utt uid="0">amigo, la gente la esta haciendo de tos por el varo. Te sugiero publiques el rango completo (10k-20k, segun experiencia y aptitudes), ya con eso la gente piensa: "a pus no soy tan wey, chance me dan 15k" y asi se enfocan mas en los otros detalles.</utt><utt uid="1">Ok a la próxima así le hago</utt></s><s><utt uid="0">Y dejan trabajar un día a la semana desde casa?

Además de las queries precompiladas se encarga el ORM. ¿Qué framework están usando?</utt><utt uid="1">Por ahora no, pero estamos usando github así que es una opción a futuro.

Algo que no pudo haber quedado claro es que el pago mínimo es de 10 000 pero el tope máximo es mucho mayor. Es decir si te contratan te pagan al menos 10 000. Saludos</utt></s><s></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="1">Por el momento me bastaría con encontrar una persona.

Pero sí, casi todos mis amigos son como yo, carecemos de habilidades sociales y nos cuesta conseguir clientes más no terminar los trabajos asignados.</utt></s><s><utt uid="0">Yo soy diseñador y me interesa tu propuesta</utt></s><s><utt uid="0">me interesa, de donde eres?</utt><utt uid="1">DF pero podemos trabajar a distancia.

¿tienes gmail?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Son todos los datos que tengo, si te interesa te puedo dar el contacto por PM</utt></s><s><utt uid="0">jajaj no pues con un salario de entre 10 a 20 con razon Mexico esta como esta. Suerte</utt><utt uid="1">10 a 20 es muy estandar y hasta alto para un programador sin experiencia. </utt></s><s><utt uid="0">Freelance? nomina? on site? telecommuting? WS? es en dolares por hora? y x mil persos al mes?</utt><utt uid="1">Es por nómina. Es en pesos, on site. En el DF</utt><utt uid="1">Son todos los datos que tengo. Si te interesa, te puedo dar el contacto por PM</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Interesante. ¿qué versión de php manejan?</utt><utt uid="1">5.3.x en los servidores de producción. Hay algunos sitios con versiones más viejas (5.1 en adelante, me parece), pero son servidores de clientes. </utt></s><s><utt uid="0">sueldo?</utt><utt uid="1">Ahora si que eso depende de ti. **Extraoficialmente** (mucho énfasis en eso) podría decirte que 15-20, pero eso ya es algo que deciden en RH. Te puedo decir que toman muy en cuenta tu experiencia para hacerte una propuesta, claro, en caso de que nos gustes :)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Ni idea, pero tiene sentido lo que dices, considerando que tambien hay impuestos estatales....asi que para aclarar, estoy en Sonora.</utt></s><s><utt uid="0">Platicame eso de que los estados de cuenta se pueden deducir... me interesa.</utt><utt uid="1">No se al respecto, solo lo lei en alguna ocasion, pero te dejo un articulo, http://mx.finanzas.yahoo.com/noticias/estados-de-cuenta-podr%C3%A1n-ser-usados-para-deducir--shcp.html</utt></s></dialog><dialog><s></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">>Desconozco sueldo y requisitos</utt><utt uid="1">:( Pues me ofrecieron la chamba, pero no pregunté más. Pero se los paso para que los interesados se informen :)</utt><utt uid="1">Lo dudo, porque mi perfil no es para becario, ni por experiencia ni por lo que explicitamente pongo como minimo $$. Pero pues mejor que ~~llamen~~ contacten para despejarse dudas :D</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">asi es.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">No esta interesado en programadores remotos. O tienes  que estar ahi?</utt><utt uid="1">Es presencial.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Negativo, Softtek no está en Mexicali, pero sí en Ensenada. (A menos que a últimas fechas hayan puesto "sucursal" en Chicali.)</utt><utt uid="1">Nope. Pero soy desarrollador, nativo de Mexicali, y he recibido ofertas de trabajo. También tengo varios amigos que han trabajado en diversos campus de Softtek.</utt><utt uid="1">LOL, no. (También tengo amigos ahí.) 

Para no hacerte batallar, ahora estoy en Saltillo y trabajo en [Justia](http://www.justia.com).</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Changos, me devolvió el correo ¿esta bien anotado?</utt><utt uid="1">Segun yo si, intenta con los Correos en su pagina web</utt><utt uid="1">Ixpan.com.mx</utt><utt uid="1">De nada! Se hace lo que se puede</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Hola ¿aún contratan? ¿Cuál es la información de contacto?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Hola! Quiero más información, no puedo abrir los links
</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">la mejor contribución de OP a r/mexxxico:
http://imgur.com/a/kEFKo

Y del trabajo, aprovechen, Intugo anda contratando, y la verdad nos la pasamos bien, buena paga, buen ambiente, estacionamiento, las horas a veces son pesadas pero no es nada del otro mundo.

Vamos al beis, jaja todo bien.</utt></s><s><utt uid="1">si ahuevo jaja, corregire el typo gracias por hacermelo saber</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Hola ¿Sigue en pie este proyecto?</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Good gig. Lastima que no tengo los años :(</utt><utt uid="1">Si tienes la experiencia, aplica ;)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">¿Es presencial?</utt><utt uid="1">Si, en la ciudad de Mexico, por los rumbos del WTC, colonia del valle.

de 9 a 18:30, desk, pc, mac. y todo lo necesario para realizar la chamba.</utt><utt uid="2">Aprovechando el espacio, yo estoy en busca de programador y/o diseñador remoto o presencial, favor de contactar por whatsapp al siguiente número 5552520738 o al mail mcenterprisesmx@gmail.com,  somos una agencia virtual en desarrollo y estamos buscando gente para conformar nuestro equipo </utt></s><s><utt uid="0">Aún necesitan vacantes? Para enviar mi CV. Cuento con experiencia en android aunque estoy aprendiendo, y mi nivel de inglés es avanzado (6 meses en Canadá comprobable)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Buen día, el sueldo es negociable a partir de tus pretensiones económicas.</utt></s><s><utt uid="0">para que necesitan que sean titulados ? no entiendo, creo que HR deberia hacer mas que eso para hacer un screen de un cv.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">El Salario es de $25,000.00 pesos</utt><utt uid="1">No esta dentro del esquema</utt><utt uid="2">digamos que es un sueldo de unos $18-20k, con seguro de gastos medicos mayores a elegir, IMSS voluntario y aportaciones voluntarias a la afore.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">OK, sugiero cambiar tu correo electrónico por uno más profesional.

Digo, nomás te faltaba ponerte "principedelaobscuridad" o algo así. :P

> Secreataria de Educación y Cultura

Typo

</utt><utt uid="1">jajaja en eso tienes razón pero es un correo ya muy antiguo que tengo enlazado con todo.

github, calendar, googleplus, reddit, etc.</utt><utt uid="1">rh me ama de todos modos y yo los amo a ellos en la misma medida.

¿qué tal ocixem?</utt></s><s><utt uid="1">desafortunadamente así es mi nombre.</utt></s><s><utt uid="0">HTML no es lenguaje de programación, así que estaría bien cambiar el título de esa sección. También creo que la definición de los términos está de más, a RH no le interesa y a alguien quisquilloso le parecerá paja. Debes agregar más tecnologías: separa CSS de HTML, seguramente has administrado servidores, o has usado un SCM, XML, Java, otros lenguajes de scripting, otras librerías JS, etc. Mete todo lo que sepas, por más simple que te suene.

Debes editar los errores ortográficos, hay muchos. También estaría chido enlazar desde ahí a los proyectos de github.

Los idiomas que manejas y tu perfil matemático son muy importantes como para estar hasta abajo. Los matemáticos son respetadísimos en el área, según mi experiencia.

La sugerencia de cambiar la dirección de correo-e es muy buena. Lo que no sé si sea bueno es exponer tu número telefónico al público.</utt></s><s><utt uid="0">Hey, que onda! Bien por la iniciativa, aqui van mis comentarios:

- DessignPatterns creo que debe de ser "Design Patterns",

- El formato esta padre y juvenil y aca tecnicoso, pero tiene suficientes errores "tecnicos" como para ser correcto y demasiado código  (fechas, 4 * anios, etc) como para ser considerado solo un formato, claro solo es mi opinión. Pero supongo que si lo estas poniendo en github es para que lo vean gente que le "mueve", preferiria que fueras "correcto" en el formato :)

- En Herramientas te sobra una coma, eso en IE, uff!

:D Felicidades!

BTW Andas buscando chamba? Just asking.</utt><utt uid="1">es que esta en json y json no admite espacio, puedo ponerlo pero sería un error de syntaxis :P

en efecto esta diseñado para que lo lean programadores, ya me aburrí de hacer un curriculum para recursos humanos que no tiene ninguna información real o útil.

siempre ando buscando chamba. tengo la idea que lo mejor en el mundo de la tecnología es estar en constante movimiento.

los fallos ortograficos los corrijo ahorita, ventajas de github</utt></s><s></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">oochalas.</utt></s><s><utt uid="0">Solo vinieron a hacer copy-paste de la descripcion de la vacante? Fail.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">¿A qué se refieren con horario de trabajo relajado?

¿Cuál es la ubicación?</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Tengo un amigo fotógrafo bastante talentoso. Su correo es mcm_126@hotmail.com

El esta estudiando en el INBA por lo que supongo que te ayudara a cambio de el también poder anexar las fotos a su portafolio de fotografía.

Saludos.</utt></s><s><utt uid="0">igual te paso el dato de otro que conozco yorchee@rfamousphoto.com </utt></s><s><utt uid="0">Ya lo conseguiste??? Yo voy iniciando en la fotografia y ya he tenido experiencia con modelos, mi correo es f0lkens@hotmail.com para que me contactes y te proporcione muestras de mis trabajos previos.</utt></s><s><utt uid="0">Si lo sigues necesitando, una prima mía es semipro y ella misma hizo modelaje, así que tiene experiencia en ambos lados. Sus fotos siempre me impresionan. La encuentras en miraclematter@hotmail.com y seguro te puede mandar su portafolio. Ah, por cierto, es del DF.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Del sistema no conozco nada, de los comicos requerimientos NPI quien los pide. Solo creo que esos 5k pueden caerle bien a quien sea. Lo dejé primero con mis amigos, pero nadie levantó la mano, así que lo traigo a Mexijobs.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Buenos dias/tardes/noches las vacantes que tenemos disponibles son las siguientes:

PHP Jr.
*Bachelor’s degree in Computer Science, or equivalent experience
*1+ year experience with PHP
*1+ year experience with SQL
*Skilled with CSS, Javascript, jQuery, AJAX
*1+ year experience in LAMP web development
*Familiarity with Apache or IIS HTTP server configuration
*Strong English written and verbal communication skills (80%)
Here are some things that we don’t require, but make us give a candidate a second look:
*SEO knowledge
*Comfortable using the Linux command line
*Perl or other programming languages
*Experience with vBulletin or Movable Type
*Experience with MVC frameworks (CakePHP, Ruby on Rails, etc)
*Experience with open source CMSes like Joomla, Drupal, Wordpress, etc
*Knowledge of OOP
* Experience with unit tests

PHP Mid developer:
Need to have:
*At least 3-5 years object-oriented programming in PHP
*Front-end technologies such as JavaScript, HTML, and CSS
*Complex SQL queries and database schema design
*Work with MVC frameworks (Zend, Symfony)
*Work in a collaborative team environment using tools like issue trackers (Jira) and version control software (Subversion)
*Stable work history and an ability to collaborate effectively
*Knowledge of consuming and creating Web Services
Nice to have:
*Other programming languages such as Java, .NET, PERL, Python, or Ruby
*Memcached
*Unit testing
*SEO concepts
*Page load optimization
*CMS systems like MovableType, Wordpress

Candidates should expect to write code during the interviewing process. Code samples and links to your portfolio or your GitHub account are always appreciated.

PHP Lead developer:
Need to have:
*5+ years object-oriented programming in PHP.
*Front-end technologies such as JavaScript, HTML, and CSS.
*Complex SQL queries and database schema design.
*Worked with MVC frameworks (Zend, Symfony, Yii).
*Worked in a collaborative team environment using tools like issue trackers (Jira) and version control software (Subversion or Git).
*Stable work history and an ability to collaborate effectively.
*Page load optimization.
*Ability to lead teams and mentor younger developers.
*Strong webserver configuration skills.
Nice to have:
*Other programming languages such as Java, .NET, PERL, Python, or Ruby.
*Unit testing.
*SEO concepts.
*CMS systems like MovableType, Wordpress.
*A/B and Multivariate testing.
*Knowledge of consuming and creating Web Services.
*Machine learning.
*Large-scale systems architecture.

Ruby/PHP developer:

General Skills (in order of preference)
*Fluent English speaker / writer with good end-user communication skills
Customer service skills
*Solid working knowledge of spreadsheets and data-manipulation tools / techniques
*A talent for troubleshooting, QA, and solving complex problems
*Comfortable working with source control systems, preferably git / github.com
*Willing, able, and excited to independently learn new technologies and systems
*Working in an agile software development environment
Technology Skills
* General background with the LAMP stack (Linux / Apache / MySQL / [Programming language])
*Functional competence with SQL, writing basic SELECT statement (MySQL flavor preferred)
*Programming experience; Ruby preferred or background in other similar languages (Python, PHP, etc.)
*Familiarity with an MVC framework (Rails, Laravel, Symphony, Cake, etc.)
*Understanding of object-oriented development
*Background with HTML, CSS, JavaScript
*Familiarity with front-end frameworks, esp. AngularJS or similar (Bower, Gulp, EmberJS, Backbone)
*Ability to work from the Linux command line and related tools

Si se encuentra interesado o conoce a alguien que lo este, enviar sus datos a la siguiente direccion de correo electronico:
Jose.sanchez@intugo.co</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">110 mxn la hora, y el horario es flexible.  Puedes trabajar entre 10 y 25 horas por semana.  Saludos!</utt></s><s><utt uid="0">Buen día, cual es el método de pago para este trabajo??
(Paypal, deposito directo, cheque)</utt><utt uid="1">Paypal</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="1">Si, lo que pasa es que me contacto por correo, pero no puedo poner aqui su correo directo. Si gustan se los mando por DM. Pero creo que son las vacantes que dice "java/javascript" (rolleyes)</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">This subreddit is almost dead. However did you cross post in /r/mexico and /r/sanantonio ? You can reach bigger audience and very likely get more feedback there.</utt></s></dialog><dialog><s></s><s><utt uid="0">¿Qué horario manejan?</utt><utt uid="1">9 a 6, lunes a viernes. No estoy seguro, pero creo que para esa vacante puede ser abierto a ajustes (trabajar algunos días desde casa o cambiar horario)</utt><utt uid="2">Me cae mal pero te queda al saco http://www.youtube.com/watch?v=3RgvxOrOQ2o</utt></s><s></s></dialog><dialog><s></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">PL?</utt><utt uid="1">Prestaciones de Ley</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Me parece un poco bajo el rango de salarios, para tales conocimientos y un año de experiencia. Otras empresas ofrecen entre 10-13 libres.</utt><utt uid="1">Hola buenas tardes, aceptamos tambien candidatos sin experiencia y el horario es flexible. Si estas interesado envia tu CV a joseluischinas@complit.mx </utt></s><s><utt uid="0">Permiten trabajo remoto? </utt><utt uid="1">No es el esquema ideal que buscamos, pero estamos abiertos a analizarlo, te dejo mi correo por si quieres mandar tu CV, joseluischinas@complit.mx</utt></s><s><utt uid="0">http://complit.mx/proyectos/1/
No sirve by the way. Lo siento pero el salario esta super bajisimo. Remoto?</utt><utt uid="1">Hola! Ya tenemos un nuevo anuncio que puedes consultar aqui.. http://www.reddit.com/r/MexiJobs/comments/38fi5j/contratando_programador_web_y_movil/  </utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Hey, No soy perfecto en Java pero lo puedo aprender rapido. El lenguaje no es problema para mi. Estoy buscando trabajo de verano si es posible. Estoy estudiando Computer Science en los estados unidos.</utt><utt uid="1">Hola, para aplicar al trabajo tenes que completar tu perfil en http://brainvo.com, y hacer click en aplicar en: http://brainvo.com/job/54f8cf3b32d07fd6129b6216
Muchas gracias.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Yo he tenido empleados. Tu pregunta como tal depende mucho de como lo vayas a contratar.


Para proveerle IMSS e infonavit, sería pq lo vas a contratar bajo el esquema de nomina: tendrías que considerar cual va a ser su salario base, y cuanto serian sus compensaciones y bonos. Es decir, entre mas gane tu empleado como salario base mas vas a pagar tu  de estos conceptos.


Sin embargo te faltan considerar algunos conceptos mas en el esquema de nomina:

* Vacaciones
* Incapacidades
* Licencias por enfermedad
* Paternidad / Maternidad

Ademas que a muchos empleadores le sacan a contratar por nomina por posibles demandas laborales.

Aqui usualmente tu pagas sus impuestos, pero estos montos te los da a mas exactitud un contador.

Si lo contratas por honorarios, es mas facil ya que varios de estos conceptos no aplican, sin embargo si es mas manchado para el empleado: No tiene imss, ni infonavit, y su recibo de honorarios es deducible para ti. Aparte las demandas laborales por despido injustificado no aplican pq no es un empleado sino un contratista :/ (por eso las empresas usualmente se van por este esquema).


Sin embargo, hay una regla de buen cubero para calcular los pagos por esquema de nomina: El salario del trabajador por 1.5. Este sera tu costo como empleador por tenerlo, si le pagas 10,000, al largo plazo a ti te saldrá como en 15,000 tenerlo como empleado, incluyendo todos los conceptos que aqui te explique.</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Mejor (y)</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Is there any chance to apply yet?</utt><utt uid="1">yes</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="1">el correo es atracciontalentoti@codasa.com.mx o comunicate al 53785001 Ext. 109</utt></s><s><utt uid="0">En qué lenguajes están desarollando?</utt><utt uid="1">Hola, tenemos varias vacantes, entonces se desarrolla en Java, SAP o Lotus Notes 

Si gustas enviarnos tu CV o comunicarte con nosostros el correo es atracciontalentoti@codasa.com.mx y el telefono 53785001 Ext. 109</utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="0">Puedo recomendarte que busques otras opciones, tal vez fuera de México. Soy profesional y quise expandir mis horizontes por lo que busqué asesoría para emigrar y decidí hacerlo en Alemania.
Si les interesa, podrían ingresar a esta página http://www.immigration-2-germany.com/ ya que es una herramienta excelente cuando se tienen ganas de vivir en ese país.
Saludos.</utt></s></dialog><dialog><s><utt uid="0">Y donde esta la vacante que estas promocionando?</utt></s><s><utt uid="0">Muy de acuerdo, excelente empresa. </utt></s></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog></dialog><dialog><s><utt uid="1">Las vacantes de clarividente están por allá ------->.


..... un momento, si no lo sabías ya... eres un clarividente muy chafa.



Despedido.</utt><utt uid="1">LOL, rango salarial. Claramente eres tu quien no entiende el mercado. Estoy poniendo una necesidad muy clara, la persona que lo tenga me puede (mas bien, tiene que) llegar a imponer SUS condiciones ante la evidente escasez de oferta. Ya sabre yo si la tomo o no. Rango como para que? Tu crees que si encontrara lo que busco pero por $1,000 al mes lo tomaría? Si **tu** crees que hay un mínimo, es porque eres **tu** el que esta listo para regatear. A ver explica tu derrotismo jodido, para que funciona un rango? Quien se queda con el minimo y quien con el maximo? En base a que? Si quiera tienes el perfil que busco para estarla haciendo de tos?</utt><utt uid="2">Lei tu nick como: Mechupeunpedito :D
</utt></s><s><utt uid="1">y 100% fail también.</utt></s><s><utt uid="0">>le diré a RH que así se viste tu tribu

Incluyente y respetuoso el ambiente de trabajo.</utt></s><s><utt uid="0">Esta pelado. 
Me gusta para 50k minimo al mes.

Edit: Libres de polvo y paja,  por supuesto.
</utt><utt uid="1">Prueba de que soy baratero, hubiera dicho que 45 al mes libres de polvo y paja! :D

*escucha que el de RH escucha "libres de polvo y paga" y se acerca como pokemon salvaje*</utt><utt uid="1">Sorry, tenia sentido en mi cabeza... demasiado codigo:

Yo pensaba que por los requisitos solicitados y por el tipo de trabajo el salario adecuado deberia de ser 45k al mes libres de polvo y paja en lugar de los 50 propuestos por ti (La vdd es que por lo que pide deberia de ser de 60 al menos).

Sin embargo al momento de escribir  "..polvo y paja" hice un dedazo que casi lo convertia el "paja" en "paga".... se me hizo botana e hice el chiste de que un wey de RH viniera preguntando "O sea que lo haces 'Libre de polvo y paga'?... CONTRATADO!"

Mala broma, tenia sentido en mi cabeza atiborrada  de codigo y cafeina en ese momento :)</utt></s><s><utt uid="0">Este hilo ha sido enlazado desde otro lugar en reddit.

- [/r/mexico] [X-post /r/MexiJobs (esque esta medio vacío allá y me urge) Administrador de Sistemas](https://np.reddit.com/r/mexico/comments/3mmd55/xpost_rmexijobs_esque_esta_medio_vacío_allá_y_me/)

[](#footer)*^(Si sigues alguno de los links anteriores, por favor respeta las reglas de Reddit y no votes.) ^\([Info](/r/TotesMessenger) ^/ ^[Contactar](/message/compose?to=/r/TotesMessenger) ^/ ^[¿Error?](/message/compose?to=/r/TotesMessenger&subject=translation%20error%20(Spanish)))*

[](#bot)</utt></s><s><utt uid="0">Yo cumplo con todos los requisitos, en estos momentos me estoy especializando en seguridad. Vivo en Mty. Envíame MP si estás interesado.</utt><utt uid="1">Es en el DF estimado, mejor tu dime si eso no es inconveniente para tí. Te puedo decir con toda sinceridad que no está en los planes un tema de gastos de reubicación.</utt><utt uid="1">OK, entonces vamos a analizar la viabilidad de esto!

Empezaria por lo siguiente: de lo que pido, tienes alguno de los deseables, o solo los otros items que puse como indispensables?</utt><utt uid="1">ok te envio un mensaje
</utt></s></dialog>